# snowlet <snowlet@fedoraproject.org>, 2011. #zanata
# dchen <dchen@fedoraproject.org>, 2012. #zanata
# snowlet <snowlet@fedoraproject.org>, 2012. #zanata
# tchuang <tchuang@redhat.com>, 2012. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: version 0.0.1\n"
"POT-Creation-Date: 2012-05-14 12:06-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2012-05-23 11:17-0400\n"
"Last-Translator: tchuang <tchuang@redhat.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional, Taiwan)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-Hant-TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"X-Generator: Zanata 1.5.0\n"

#: app/views/promotions/show.html.haml:181
msgid " Content"
msgstr "內容"

#: app/views/promotions/show.html.haml:108
msgid " Promotion Changesets"
msgstr "推送變更集"

#: app/views/layouts/_footer.haml:6
msgid " Red Hat, Inc."
msgstr " Red Hat, Inc."

#: app/controllers/users_controller.rb:133
msgid " created successfully."
msgstr "已成功建立。"

#: app/models/kt_environment.rb:43
msgid " environment cannot be set to an environment already on its path"
msgstr "環境無法設置為已在其路徑上的環境"

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid " items selected."
msgstr "項目已選擇。"

#: app/models/system_task.rb:157
msgid "%s (%s other errata)"
msgstr "%s (%s 其它勘誤)"

#: app/models/system_task.rb:109
msgid "%s (%s other errata) install cancelled"
msgstr "%s (%s 其它勘誤) 安裝已取消"

#: app/models/system_task.rb:108
msgid "%s (%s other errata) install failed"
msgstr "%s (%s 其它勘誤) 安裝失敗"

#: app/models/system_task.rb:110
msgid "%s (%s other errata) install timed out"
msgstr "%s (%s 其它勘誤) 安裝逾時"

#: app/models/system_task.rb:107
msgid "%s (%s other errata) install."
msgstr "%s (%s 其它勘誤) 安裝。"

#: app/models/system_task.rb:150
msgid "%s (%s other package groups)"
msgstr "%s (%s 其它套件群組)"

#: app/models/system_task.rb:66
msgid "%s (%s other package groups) install"
msgstr "%s (%s 其它套件群組) 安裝"

#: app/models/system_task.rb:68
msgid "%s (%s other package groups) install cancelled"
msgstr "%s (%s 其它套件群組) 安裝已取消"

#: app/models/system_task.rb:67
msgid "%s (%s other package groups) install failed"
msgstr "%s (%s 其它套件群組) 安裝失敗"

#: app/models/system_task.rb:69
msgid "%s (%s other package groups) install timed out"
msgstr "%s (%s 其它套件群組) 安裝逾時"

#: app/models/system_task.rb:93
msgid "%s (%s other package groups) removal"
msgstr "%s (%s 其它套件群組) 移除"

#: app/models/system_task.rb:95
msgid "%s (%s other package groups) remove cancelled"
msgstr "%s (%s 其它套件群組) 移除已取消"

#: app/models/system_task.rb:94
msgid "%s (%s other package groups) remove failed"
msgstr "%s (%s 其它套件群組) 移除失敗"

#: app/models/system_task.rb:96
msgid "%s (%s other package groups) remove timed out"
msgstr "%s (%s 其它套件群組) 移除逾時"

#: app/models/system_task.rb:79
msgid "%s (%s other package groups) update"
msgstr "%s (%s 其它套件群組) 更新"

#: app/models/system_task.rb:81
msgid "%s (%s other package groups) update cancelled"
msgstr "%s (%s 其它套件群組) 更新已取消"

#: app/models/system_task.rb:80
msgid "%s (%s other package groups) update failed"
msgstr "%s (%s 其它套件群組) 更新失敗"

#: app/models/system_task.rb:82
msgid "%s (%s other package groups) update timed out"
msgstr "%s (%s 其它套件群組) 更新逾時"

#: app/models/system_task.rb:143
msgid "%s (%s other packages)"
msgstr "%s (%s 其它套件)"

#: app/models/system_task.rb:27
msgid "%s (%s other packages) install cancelled"
msgstr "%s (%s 其它套件) 安裝已取消"

#: app/models/system_task.rb:26
msgid "%s (%s other packages) install failed"
msgstr "%s (%s 其它套件) 安裝失敗"

#: app/models/system_task.rb:28
msgid "%s (%s other packages) install timed out"
msgstr "%s (%s 其它套件) 安裝逾時"

#: app/models/system_task.rb:25
msgid "%s (%s other packages) install."
msgstr "%s (%s 其它套件) 安裝。"

#: app/models/system_task.rb:52
msgid "%s (%s other packages) removal"
msgstr "%s (%s 其它套件) 移除"

#: app/models/system_task.rb:54
msgid "%s (%s other packages) remove cancelled"
msgstr "%s (%s 其它套件) 移除已取消"

#: app/models/system_task.rb:53
msgid "%s (%s other packages) remove failed"
msgstr "%s (%s 其它套件) 移除失敗"

#: app/models/system_task.rb:55
msgid "%s (%s other packages) remove timed out"
msgstr "%s (%s 其它套件) 移除逾時"

#: app/models/system_task.rb:39
msgid "%s (%s other packages) update"
msgstr "%s (%s 其它套件) 更新"

#: app/models/system_task.rb:41
msgid "%s (%s other packages) update cancelled"
msgstr "%s (%s 其它套件) 更新已取消"

#: app/models/system_task.rb:40
msgid "%s (%s other packages) update failed"
msgstr "%s (%s 其它套件) 更新失敗"

#: app/models/system_task.rb:42
msgid "%s (%s other packages) update timed out"
msgstr "%s (%s 其它套件) 更新逾時"

#: app/controllers/systems_controller.rb:305
msgid "%s Removed Successfully"
msgstr "%s 已成功移除"

#: app/controllers/systems_controller.rb:293
msgid "%s Systems Removed Successfully"
msgstr "%s 系統已成功移除"

#: app/views/layouts/_footer.haml:8
msgid "%s Version: %s"
msgstr "%s 版本: %s"

#: app/helpers/translation_helper.rb:15
#: app/views/providers/redhat/_import_history.html.haml:14
msgid "%s ago"
msgstr "%s 之前"

#: app/models/system_task.rb:107
msgid "%s erratum install"
msgstr "%s 勘誤安裝"

#: app/models/system_task.rb:109
msgid "%s erratum install cancelled"
msgstr "%s 勘誤安裝已取消"

#: app/models/system_task.rb:108
msgid "%s erratum install failed"
msgstr "%s 勘誤安裝失敗"

#: app/models/system_task.rb:110
msgid "%s erratum install timed out"
msgstr "%s 勘誤安裝逾時"

#: app/controllers/api/system_packages_controller.rb:84
msgid "%s is not a valid package name"
msgstr "%s 不是個有效的套件名稱"

#: app/models/system_task.rb:66
msgid "%s package group install"
msgstr "%s 套件群組安裝"

#: app/models/system_task.rb:68
msgid "%s package group install cancelled"
msgstr "%s 套件群組安裝已取消"

#: app/models/system_task.rb:67
msgid "%s package group install failed"
msgstr "%s 套件群組安裝失敗"

#: app/models/system_task.rb:69
msgid "%s package group install timed out"
msgstr "%s 套件群組安裝逾時"

#: app/models/system_task.rb:93
msgid "%s package group removal"
msgstr "%s 套件群組移除"

#: app/models/system_task.rb:95
msgid "%s package group remove cancelled"
msgstr "%s 套件群組移除已取消"

#: app/models/system_task.rb:94
msgid "%s package group remove failed"
msgstr "%s 套件群組移除失敗"

#: app/models/system_task.rb:96
msgid "%s package group remove timed out"
msgstr "%s 套件群組移除逾時"

#: app/models/system_task.rb:79
msgid "%s package group update"
msgstr "%s 套件群組更新"

#: app/models/system_task.rb:81
msgid "%s package group update cancelled"
msgstr "%s 套件群組更新已取消"

#: app/models/system_task.rb:80
msgid "%s package group update failed"
msgstr "%s 套件群組更新失敗"

#: app/models/system_task.rb:82
msgid "%s package group update timed out"
msgstr "%s 套件群組更新逾時"

#: app/models/system_task.rb:25
msgid "%s package install"
msgstr "%s 套件安裝"

#: app/models/system_task.rb:27
msgid "%s package install cancelled"
msgstr "%s 套件安裝已取消"

#: app/models/system_task.rb:26
msgid "%s package install failed"
msgstr "%s 套件安裝失敗"

#: app/models/system_task.rb:28
msgid "%s package install timed out"
msgstr "%s 套件安裝逾時"

#: app/models/system_task.rb:52
msgid "%s package removal"
msgstr "%s 套件移除"

#: app/models/system_task.rb:54
msgid "%s package remove cancelled"
msgstr "%s 套件移除已取消"

#: app/models/system_task.rb:53
msgid "%s package remove failed"
msgstr "%s 套件移除失敗"

#: app/models/system_task.rb:55
msgid "%s package remove timed out"
msgstr "%s 套件移除逾時"

#: app/models/system_task.rb:39
msgid "%s package update"
msgstr "%s 套件更新"

#: app/models/system_task.rb:41
msgid "%s package update cancelled"
msgstr "%s 套件更新已取消"

#: app/models/system_task.rb:40
msgid "%s package update failed"
msgstr "%s 套件更新失敗"

#: app/models/system_task.rb:42
msgid "%s package update timed out"
msgstr "%s 套件更新逾時"

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:224
msgid "%s product was synced successfully"
msgstr "%s 產品已成功同步"

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:220
msgid "%s product was synced successfully with errors. See log for details"
msgstr "%s 產品已成功同步，但有錯誤。詳見日誌"

#: app/controllers/providers_controller.rb:98
msgid ""
"%{newline}If you are uploading an older manifest, you can use the Force "
"checkbox to overwrite existing data."
msgstr "%{newline}如果您正在更新舊的清單，您可以使用「強制」勾選方塊，覆寫現有資料。"

#: app/controllers/providers_controller.rb:94
#: app/controllers/providers_controller.rb:124
#: app/controllers/providers_controller.rb:138
msgid "%{newline}Reason: %{reason}"
msgstr "%{newline}原因：%{reason}"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:127
msgid "%{repo} (Product: %{product})"
msgstr "%{repo} (產品: %{product})"

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:104
#: app/controllers/organizations_controller.rb:119
#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:187
#: app/controllers/systems_controller.rb:114
#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:156
#: app/controllers/providers_controller.rb:179
#: app/controllers/filters_controller.rb:123
#: app/controllers/users_controller.rb:138
#: app/controllers/roles_controller.rb:124
msgid "'%s' did not meet the current search criteria and is not being shown."
msgstr "「%s」並不符合目前的搜尋條件，因此不會顯示。"

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:126
#: app/controllers/organizations_controller.rb:140
#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:219
#: app/controllers/systems_controller.rb:253
#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:88
#: app/controllers/providers_controller.rb:224
#: app/controllers/filters_controller.rb:92
#: app/controllers/filters_controller.rb:99
#: app/controllers/users_controller.rb:158
#: app/controllers/users_controller.rb:266
#: app/controllers/roles_controller.rb:150
msgid "'%s' no longer matches the current search criteria."
msgstr "「%s」不再符合現有的搜尋條件。"

#: app/views/filters/index.html.haml:15
msgid "(%X of %Y repositories selected)"
msgstr "（選擇了 %X 個軟體庫，總數為 %Y）"

#: app/views/filters/index.html.haml:15
msgid "(Entire product selected)"
msgstr "（已選擇了整個產品）"

#: app/views/system_events/_events.html.haml:3
msgid "(Load %X More)"
msgstr "(載入更多 %X)"

#: app/views/system_events/_events.html.haml:3
#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "(Loaded %X of %Y Total)"
msgstr "（總共載入了 %X，總數為 %Y）"

#: app/views/filters/_products.html.haml:33
#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:86
msgid "+ Add"
msgstr "+ 增加"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:62 app/views/roles/_edit.html.haml:69
#: app/views/roles/_edit.html.haml:76
msgid "+ All"
msgstr "+ 全部"

#: app/views/common/_panel.html.haml:34
msgid "+ New %s"
msgstr "+ 新增 %s"

#: app/controllers/changesets_controller.rb:291
msgid "+ New Changeset"
msgstr "+ 新變更集"

#: app/controllers/filters_controller.rb:240
msgid "+ New Filter"
msgstr "+ 新增篩選器"

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:175
msgid "+ New GPG Key"
msgstr "+ 新增 GPG 金鑰"

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:275
msgid "+ New Key"
msgstr "+ 新增金鑰"

#: app/controllers/organizations_controller.rb:236
msgid "+ New Organization"
msgstr "+ 新增組織"

#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:51
#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:41
#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:49
msgid "+ New Plan"
msgstr "+ 新增計劃"

#: app/views/promotions/show.html.haml:174
#: app/views/promotions/show.html.haml:178
msgid "+ New Promotion Changeset"
msgstr "+ 新增推送變更集"

#: app/controllers/providers_controller.rb:263
msgid "+ New Provider"
msgstr "+ 新增供應方"

#: app/controllers/roles_controller.rb:91
msgid "+ New Role"
msgstr "+ 新增角色"

#: app/controllers/systems_controller.rb:347
msgid "+ New System"
msgstr "+ 新增系統"

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:91
#: app/views/system_templates/index.html.haml:105
msgid "+ New Template"
msgstr "+ 新增範本"

#: app/controllers/users_controller.rb:331
msgid "+ New User"
msgstr "+ 新增使用者"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:87
msgid "- Remove"
msgstr "- 移除"

#: app/views/common/400.html.haml:2
msgid "400 - Invalid Parameters"
msgstr "400 - 參數無效"

#: app/views/common/403.html.haml:2
msgid "403 - Permission denied"
msgstr "403 - 拒絕權限"

#: app/views/common/404.html.haml:2
msgid "404 - That page doesn't exist or is missing!"
msgstr "404 - 該網頁不存在或已遺失！"

#: app/views/common/500.html.haml:2
msgid "500 Internal Server Error"
msgstr "500 內部伺服器錯誤"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:85
msgid "<< Previous"
msgstr "<< 上一步"

#: app/views/user_mailer/logins.text.haml:1
msgid ""
"A request has been received by Katello server '%s' to retrieve the logins "
"for email '%s'. The following is a list of those logins:"
msgstr "Katello 伺服器 '%s' 已收到要求擷取電子郵件 '%s' 的使用者名稱。下列為這些使用者名稱之清單："

#: app/views/user_mailer/password_reset.text.haml:1
msgid ""
"A request has been received to reset the Katello password for user '%s'.  In"
" order to reset this password, click the URL below."
msgstr "已收到要求重設使用者 '%s' 的 Katello 密碼。若要重設密碼，請點選下列 URL。"

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:271
#: app/models/resource_type.rb:95 app/models/resource_type.rb:106
#: lib/navigation/systems.rb:51
msgid "Activation Keys"
msgstr "啟動金鑰"

#: app/views/activation_keys/index.html.haml:4
msgid ""
"Activation Keys provide a set of characteristics that may be applied to a "
"system during system registration.  This includes things such as, default "
"environment to assign to the system, subscriptions to allocate to the "
"system, system template to apply to the system...etc."
msgstr "啟動金鑰提供了一組特性，可在系統註冊時套用在系統上。例如欲指定給系統的預設環境、欲分配給系統的訂閱，以及欲套用至系統上的系統範本等等。"

#: app/views/activation_keys/index.html.haml:9
msgid ""
"Activation Keys provide a set of characteristics that may be applied to a "
"system during system registration.  This includes things such as, default "
"environment to assign to the system, subscriptions to allocate to the "
"system...etc."
msgstr "啟動金鑰提供了一組特性，可以用在系統註冊期間。這包括指定到系統的預設環境、分配給系統的訂閱數量等等。"

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:182
msgid "Activation key '%s' was created."
msgstr "已建立啟動金鑰「%s」。"

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:210
msgid "Activation key '%s' was updated."
msgstr "已更新啟動金鑰「%s」。"

#: app/views/filters/_packages.html.haml:24
#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/system_templates/_product_packages_items.html.haml:3
#: app/views/system_templates/_product_repos.html.haml:7
#: app/views/system_templates/_product_comps.html.haml:6
#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
#: app/views/system_templates/_repositories.html.haml:8
#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Add All"
msgstr "全部新增"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Add Global Permission"
msgstr "新增全域權限"

#: app/views/organizations/_edit.html.haml:52
msgid "Add New Environment"
msgstr "新增環境"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Canceled"
msgstr "已取消新增套件"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Complete"
msgstr "已完成新增套件"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Error"
msgstr "新增套件發生錯誤"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Group Canceled"
msgstr "已取消新增套件群組"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Group Complete"
msgstr "已完成新增套件群組"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Group Error"
msgstr "新增套件群組發生錯誤"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Group Timeout"
msgstr "新增套件群組逾時"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Add Package Timeout"
msgstr "新增套件逾時"

#: app/views/filters/_packages.html.haml:21
msgid "Add Packages"
msgstr "新增套件"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:99 app/views/roles/index.html.haml:8
#: app/views/roles/_permissions.html.haml:6
msgid "Add Permission"
msgstr "新增權限"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Add Permission to"
msgstr "新增權限至"

#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:27
msgid "Add Product"
msgstr "新增產品"

#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:50
msgid "Add Repository"
msgstr "新增軟體庫"

#: app/views/activation_keys/_applied_subscriptions.html.haml:33
msgid "Add Subscriptions ▸"
msgstr "新增訂閱"

#: app/views/activation_keys/_available_subscriptions.html.haml:33
#: app/views/activation_keys/_available_subscriptions.html.haml:34
msgid "Add to Key"
msgstr "新增至金鑰"

#: app/controllers/api/role_ldap_groups_controller.rb:32
msgid "Added LDAP group '%s'"
msgstr "已新增了 LDAP 群組 '%s'"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Added:"
msgstr "已新增："

#: app/helpers/system_packages_helper.rb:28
msgid "Adding Package Group..."
msgstr "正在新增套件群組..."

#: app/helpers/system_packages_helper.rb:16
msgid "Adding Package..."
msgstr "正在新增套件..."

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Adding..."
msgstr "正在新增..."

#: app/models/activation_key.rb:161
msgid "Administer Activation Keys"
msgstr "管理啟動金鑰"

#: app/models/kt_environment.rb:362
msgid "Administer Changesets in Environment"
msgstr "管理環境中的變更集"

#: app/models/organization.rb:143
msgid "Administer GPG Keys"
msgstr "管理 GPG 金鑰"

#: app/models/organization.rb:156
msgid "Administer Organization"
msgstr "管理組織"

#: app/models/filter.rb:67
msgid "Administer Package Filters"
msgstr "管理套件篩選器"

#: app/models/provider.rb:126
msgid "Administer Providers"
msgstr "管理供應方"

#: app/models/role.rb:187
msgid "Administer Roles"
msgstr "管理角色"

#: app/models/system_template.rb:378
msgid "Administer System Templates"
msgstr "管理系統範本"

#: app/models/user.rb:368
msgid "Administer Users"
msgstr "管理使用者"

#: app/views/operations/index.html.haml:2 lib/navigation/administration.rb:45
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: app/models/role.rb:207
msgid "Administrator"
msgstr "管理者"

#: app/views/errata/_show.html.haml:12
msgid "Advisory"
msgstr "建議"

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Alert"
msgstr "警示"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:211 app/models/resource_type.rb:100
#: app/models/resource_type.rb:110 app/views/roles/index.html.haml:8
#: app/views/roles/_permission.html.haml:23
#: app/views/roles/_permission.html.haml:33
#: app/views/roles/_closed_permission.html.haml:11
#: app/views/roles/_closed_permission.html.haml:20
#: lib/navigation/systems.rb:32
msgid "All"
msgstr "全部"

#: app/views/filters/index.html.haml:15
msgid "All Repositories"
msgstr "所有軟體庫"

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:86
msgid "All Systems for owner %s in candlepin"
msgstr "candlepin 中屬於使用者 %s 的所有系統"

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:60
msgid "All environments for owner %s in candlepin"
msgstr "candlepin 中屬於使用者 %s 的所有環境"

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:76
msgid "All providers for owner %s in candlepin"
msgstr "candlepin 中屬於使用者 %s 的所有供應方"

#: app/controllers/products_controller.rb:79
msgid "All repository GPG keys for Product '%s' were updated."
msgstr "所有屬於產品「%s」的軟體庫 GPG 金鑰都已更新。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:164
msgid ""
"An environment does not exist to promote content to.  If you would like to "
"manage promotion changesets and content, please create a new environment."
msgstr "發送內容的目標環境不存在。如果您希望管理發送變更集與內容，請建立新的環境。"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:116
msgid ""
"An error has occured when communicating with the server, please refresh the "
"page to retrieve the current System Template"
msgstr "與伺服器通訊時發生錯誤，請更新頁面，取得現有的系統範本。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:76
msgid ""
"An error has occured when communicating with the server, please refresh the "
"page to retrieve the current promotion changeset."
msgstr "與伺服器通訊時發生錯誤，請更新頁面，取得現有的發送變更集。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Applicable Product filters:"
msgstr "可應用的產品篩選器："

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Applicable Repository filters:"
msgstr "可應用的軟體庫篩選器："

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Applied"
msgstr "已套用"

#: lib/navigation/systems.rb:121
msgid "Applied Subscriptions"
msgstr "已套用的訂閱"

#: app/views/sync_schedules/index.html.haml:16
msgid "Apply Selected Plan to Selected Products"
msgstr "套用已選取的計劃至所選的產品上"

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:8
#: app/views/systems/_edit.html.haml:51
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:17
msgid "Arch"
msgstr "架構"

#: app/views/packages/_show.html.haml:23
msgid "Architecture"
msgstr "架構"

#: app/views/systems/_new.html.haml:23
msgid "Architecture:"
msgstr "架構："

#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:8
msgid "Are you sure you want to delete this GPG Key?"
msgstr "確定要刪除此 GPG 金鑰？"

#: app/views/filters/_edit.html.haml:8
msgid "Are you sure you want to delete this filster?"
msgstr "確定要刪除此過濾器？"

#: app/views/filters/_packages.html.haml:6
#: app/views/filters/_products.html.haml:12
msgid "Are you sure you want to delete this filter?"
msgstr "確定要刪除此過濾器？"

#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:8
#: app/views/providers/_edit.html.haml:8
msgid "Are you sure you want to delete this provider?"
msgstr "確定要刪除此供應者？"

#: app/views/organizations/_edit.html.haml:9
msgid "Are you sure you want to remove this organization?"
msgstr "確定要移除此組織？"

#: app/views/products/_edit.html.haml:8
msgid "Are you sure you want to remove this product?"
msgstr "確定要移除這項產品？"

#: app/views/repositories/_edit.html.haml:8
msgid "Are you sure you want to remove this repository?"
msgstr "確定要移除此軟體庫？"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:112
msgid "Are you sure you want to remove this role?"
msgstr "確定要移除這個角色？"

#: app/views/systems/_system_tupane_header_nav.html.haml:6
msgid "Are you sure you want to remove this system?"
msgstr "確定要移除此系統？"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:84
msgid "Are you sure you want to remove this template?"
msgstr "確定要移除此範本？"

#: app/views/users/_edit.html.haml:6
#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:16
msgid "Are you sure you want to remove this user?"
msgstr "確定要移除此使用者？"

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/promotions/show.html.haml:139
#: app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:8
#: app/views/sync_plans/_edit.html.haml:11
#: app/views/activation_keys/_applied_subscriptions.html.haml:7
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:15
#: app/views/activation_keys/_available_subscriptions.html.haml:7
#: app/views/environments/_edit.html.haml:10
#: app/views/roles/_self_role_edit.html.haml:6
#: app/views/notices/show.html.haml:15
msgid "Are you sure?"
msgstr "您是否確定？"

#: app/views/errata/_show.html.haml:50
msgid "Associated Bugs"
msgstr "相聯的錯誤"

#: app/controllers/api/systems_controller.rb:340
msgid "At least one activation key must be provided"
msgstr "必須提供至少一組啟動金鑰"

#: app/models/organization.rb:82
msgid "At least one organization must exist."
msgstr "至少必須存在一個組織。"

#: app/models/system_template.rb:131
msgid "At least repository must be present to export a TDL"
msgstr "至少須提供軟體庫，以匯出 TDL"

#: app/helpers/systems_helper.rb:81
msgid "Auto-subscribe %s, %s"
msgstr "自動訂閱 %s，%s"

#: app/helpers/systems_helper.rb:95
msgid "Auto-subscribe Off, No Service Level Preference"
msgstr "自動訂閱已關閉，無服務等級偏好設定"

#: app/helpers/systems_helper.rb:91
msgid "Auto-subscribe Off, Service Level %s"
msgstr "自動訂閱已關閉，服務等級 %s"

#: app/helpers/systems_helper.rb:94
msgid "Auto-subscribe On, No Service Level Preference"
msgstr "自動訂閱已開啟，無服務等級偏好設定"

#: app/helpers/systems_helper.rb:90
msgid "Auto-subscribe On, Service Level %s"
msgstr "自動訂閱已開啟，服務等級 %s"

#: app/views/dashboard/index.html.haml:10
msgid "Available Errata"
msgstr "可用的勘誤"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:57 lib/navigation/systems.rb:127
msgid "Available Subscriptions"
msgstr "可用的訂閱"

#: app/views/common/400.html.haml:5 app/views/common/403.html.haml:8
#: app/views/common/500.html.haml:15 app/views/common/404.html.haml:7
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: app/views/users/_edit_form.html.haml:80
msgid "Browser Default Locale"
msgstr "瀏覽器的預設地區"

#: app/views/packages/_show.html.haml:58
msgid "Build Host"
msgstr "組建主機"

#: lib/navigation/systems.rb:41
msgid "By Environments"
msgstr "透過環境"

#: lib/resources/cdn.rb:93
msgid "CDN loading error: %s not found"
msgstr "CDN 載入錯誤：找不到 %s"

#: lib/resources/cdn.rb:95
msgid "CDN loading error: access denied to %s"
msgstr "CDN 載入錯誤：拒絕存取 %s"

#: app/controllers/api/environments_controller.rb:63
msgid "Can't update Library environment"
msgstr "無法更新函式庫環境"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:5
#: app/views/common/_edit_i18n.html.haml:4
#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/systems/_actions.html.haml:12
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:73
#: app/views/roles/_permission.html.haml:42
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid "Cancel Add"
msgstr "取消新增"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Cancel Review"
msgstr "取消檢視"

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:26
msgid "Cancelled."
msgstr "已取消。"

#: app/models/system_task.rb:115
msgid "Candlepin Event"
msgstr "Candlepin 事件"

#: app/models/permission.rb:38 app/models/permission.rb:218
msgid "Cannot add/remove or change permissions related to a locked role."
msgstr "無法新增 / 移除或改變與已鎖定角色相關的存取權限。"

#: app/models/role.rb:18
msgid "Cannot change the name or description of a locked role."
msgstr "無法變更已鎖定角色的名稱或描述。"

#: app/models/activation_key.rb:60
msgid "Cannot create activation keys in Library environment "
msgstr "無法在函式庫環境中建立啟動金鑰"

#: app/models/user.rb:111
msgid "Cannot delete currently logged user"
msgstr "無法刪除目前登入的使用者"

#: app/models/role.rb:245 app/models/user.rb:679
msgid ""
"Cannot dissociate user '%s' from '%s' role. Need at least one user in the "
"'%s' role."
msgstr "無法取消使用者「%s」與「%s」角色的關聯。「%s」角色中需要至少一名使用者。"

#: app/controllers/api/templates_controller.rb:115
msgid "Cannot export templates for the Library environment."
msgstr "無法為函式庫環境匯出範本。"

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:317
msgid "Cannot modify a template that is another environment"
msgstr "無法修改另一個環境的範本"

#: app/models/changeset.rb:118
msgid ""
"Cannot promote the changeset '%s' while another changeset (%s) is being "
"promoted."
msgstr "無法推送變更集「%s」，因為另一個變更集（%s）正被推送中。"

#: app/models/changeset.rb:114
msgid ""
"Cannot promote the changset '%s' because it is not in the review phase."
msgstr "無法推送變更集「%s」，因為它並不處於檢閱階段。"

#: app/models/changeset.rb:126
msgid ""
"Cannot promote the changset '%s' because the repo '%s' does not belong to "
"any promoted product."
msgstr "無法推送變更集「%s」，因為軟體庫「%s」不屬於任何已推送的產品。"

#: app/models/system.rb:17
msgid "Cannot register a system with 'Library' environment "
msgstr "無法以「函式庫」環境註冊系統"

#: app/models/permission.rb:46
msgid "Cannot specify a tag if all_tags is selected."
msgstr "選擇了「all_tags」（所有標籤）之後，將無法指定標籤。"

#: app/models/permission.rb:42
msgid "Cannot specify a verb if all_verbs is selected."
msgstr "選擇了「all_verbs」（所有動詞）之後，將無法指定動詞。"

#: app/models/permission.rb:50
msgid "Cannot specify all_types without all_tags and all_verbs"
msgstr "在無「all_tags」與「all_verbs」的情況下，將無法指定「all_types」"

#: app/controllers/api/templates_controller.rb:106
msgid "Cannot validate templates for the Library environment."
msgstr "無法驗證函式庫環境的範本。"

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:18
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#: app/views/users/_edit_form.html.haml:46
msgid "Change Password:"
msgstr "變更密碼："

#: app/controllers/changesets_controller.rb:287
#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:30
msgid "Changesets"
msgstr "變更集"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:64
msgid "Checked In"
msgstr "已寫入"

#: app/views/systems/_new.html.haml:39
msgid "Choose Environment:"
msgstr "選擇環境："

#: app/views/filters/_products.html.haml:30
msgid "Choose a product.."
msgstr "選擇產品："

#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:33
msgid "Choose new defaults:"
msgstr "選擇新預設值："

#: app/views/gpg_keys/_new.html.haml:21 app/views/gpg_keys/_new.html.haml:35
#: app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:38
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:41
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: app/views/users/_edit_form.html.haml:38
msgid "Clear Disabled Helptips:"
msgstr "清除已停用的求助提示："

#: app/views/common/_search.html.haml:17
msgid "Clear the Search"
msgstr "清除搜尋"

#: app/controllers/users_controller.rb:294
msgid "Cleared"
msgstr "已清除"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"Click Add or Remove next to a user name to apply or remove them from role."
msgstr "請按下使用者名稱旁邊的新增或移除，以套用至角色、或自角色中移除。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Click Add permission from the bar below to add a permission."
msgstr "從下方的工具列按下「新增權限」，以新增一項權限。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"Click edit permission from the bar below to edit the current permission."
msgstr "從下方的工具列按下「編輯權限」，以編輯目前的權限。"

#: app/controllers/organizations_controller.rb:114
msgid "Click on 'Add Environment' to create the first environment"
msgstr "按下「新增環境」以建立第一組環境"

#: app/views/common/_edit_i18n.html.haml:4
#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Click to edit"
msgstr "點選以編輯"

#: app/views/common/_edit_i18n.html.haml:4
#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/layouts/_tupane_layout.html.haml:19
#: app/views/layouts/_tupane_layout.html.haml:24
#: app/views/roles/_edit.html.haml:11
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Close Add Permission"
msgstr "關閉新增權限"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Close Details"
msgstr "關閉詳細資料"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid "Close Edit"
msgstr "關閉編輯"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Close Edit Permission"
msgstr "關閉編輯權限"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Close Role Details"
msgstr "關閉角色的詳細資料"

#: app/views/common/_env_select.html.haml:11
msgid "Collapse"
msgstr "收回"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:22
msgid "Collapse All"
msgstr "全部收回"

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:28
msgid "Confirm Password:"
msgstr "確認密碼："

#: app/views/users/_edit_form.html.haml:52 app/views/users/_new.html.haml:34
msgid "Confirm:"
msgstr "確認："

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:5
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:14
msgid "Consumed"
msgstr "已消耗"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:122
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: app/views/systems/_subscription_details.html.haml:14
msgid "Content Download URL: "
msgstr "內容下載 URL："

#: lib/navigation/content_management.rb:45
msgid "Content Management"
msgstr "內容管理"

#: lib/navigation/content_management.rb:56
msgid "Content Providers"
msgstr "內容供應方"

#: app/views/changesets/_edit.html.haml:34
#: app/views/system_templates/_promotion_details.html.haml:13
msgid "Contents:"
msgstr "內容："

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:6
#: app/views/systems/_subs.html.haml:16
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:15
msgid "Contract"
msgstr "合約"

#: app/views/layouts/_footer.haml:6
msgid "Copyright &copy; "
msgstr "版權所有 &copy; "

#: app/models/organization.rb:78
msgid "Could not delete organization '%s'."
msgstr "無法刪除組織 '%s'。"

#: app/controllers/api/products_controller.rb:104
msgid "Couldn't find environment '%s'"
msgstr "找不到環境 '%s'"

#: app/controllers/environments_controller.rb:142
msgid "Couldn't find environment with ID=%d"
msgstr "找不到 ID=%d 的環境"

#: app/controllers/environments_controller.rb:134
msgid "Couldn't find organization '%d'"
msgstr "找不到組織「%d」"

#: app/controllers/organizations_controller.rb:214
#: app/controllers/organizations_controller.rb:225
msgid "Couldn't find organization with ID=%s"
msgstr "找不到 ID=%s 的組織"

#: app/controllers/api/activation_keys_controller.rb:76
msgid "Couldn't find pool '%s' in activation_key '%s'"
msgstr "找不到 pool '%s' 於啟動金鑰 '%s' 中"

#: app/controllers/api/providers_controller.rb:133
msgid "Couldn't find provider '%s'"
msgstr "找不到供應者「%s」"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:161
msgid "Couldn't find repository with ID=%s"
msgstr "找不到 ID=%s 的軟體庫"

#: app/controllers/api/sync_controller.rb:63
msgid "Couldn't find subject of synchronization"
msgstr "找不到要同步的東西"

#: app/controllers/api/role_ldap_groups_controller.rb:48
msgid "Couldn't find user role '%s'"
msgstr "找不到使用者角色「%s」"

#: app/views/repositories/_new.html.haml:34
#: app/views/environments/_new.html.haml:30
#: app/views/products/_new.html.haml:46
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: app/views/environments/_new.html.haml:4
msgid "Create Application Life Cycle Management Environment"
msgstr "建立應用程式生命週期的管理環境"

#: app/views/products/_new.html.haml:4
msgid "Create Product"
msgstr "建立產品"

#: app/views/repositories/_new.html.haml:11
msgid "Create Repository"
msgstr "建立軟體庫"

#: app/views/notices/show.html.haml:24
msgid "Created (UTC)"
msgstr "已建立（UTC）"

#: app/models/glue/candlepin/environment.rb:29
msgid "Creating an environment in candlepin: %s"
msgstr "在 candlepin 中建立環境：%s"

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:44
msgid "Creating an owner in candlepin: %s"
msgstr "在 candlepin 中建立使用者：%s"

#: app/views/repositories/_new.html.haml:34
#: app/views/environments/_new.html.haml:30
#: app/views/products/_new.html.haml:46
msgid "Creating..."
msgstr "正在建立..."

#: app/views/layouts/_allowed_orgs.html.haml:3
msgid "Current Organization"
msgstr "目前的組織"

#: app/views/subscriptions/index.html.haml:5
#: app/views/dashboard/_subscriptions.haml:33
msgid "Current Subscriptions"
msgstr "目前的訂閱"

#: lib/navigation/content_management.rb:76
msgid "Custom Content Providers"
msgstr "自定內容供應方"

#: lib/navigation/dashboard.rb:17
msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

#: app/views/system_events/_events.html.haml:29
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/controllers/api/sync_plans_controller.rb:51
#: app/controllers/api/sync_plans_controller.rb:61
msgid "Date format is incorrect."
msgstr "日期格式不正確。"

#: app/views/organizations/_download_debug_certificate.html.haml:8
msgid "Debug Certificate"
msgstr "除錯憑證"

#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:27
msgid "Default Environment:"
msgstr "預設環境："

#: app/views/users/_new.html.haml:51
#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:23
msgid "Default Organization:"
msgstr "預設組織："

#: app/views/notices/show.html.haml:15
msgid "Delete All"
msgstr "全部刪除"

#: app/models/organization.rb:157
msgid "Delete Organization"
msgstr "刪除組織"

#: app/models/filter.rb:69
msgid "Delete Package Filters"
msgstr "刪除套件篩選器"

#: app/models/provider.rb:129
msgid "Delete Providers"
msgstr "刪除供應方"

#: app/models/role.rb:190
msgid "Delete Roles"
msgstr "刪除角色"

#: app/models/organization.rb:141 app/models/organization.rb:152
msgid "Delete Systems"
msgstr "刪除系統"

#: app/models/user.rb:371
msgid "Delete Users"
msgstr "刪除使用者"

#: app/controllers/api/providers_controller.rb:75
msgid "Deleted provider [ %s ]"
msgstr "已刪除的供應者 [ %s ]"

#: app/models/glue/candlepin/environment.rb:37
msgid "Deleteing environment in candlepin: %s"
msgstr "刪除 candlepin 裡的環境：%s"

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:52
msgid "Deleting owner in candlepin: %s"
msgstr "刪除 candlepin 裡的使用者：%s"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:62 app/views/promotions/show.html.haml:5
#: lib/navigation/content_management.rb:167
msgid "Dependencies"
msgstr "相依性"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Dependency of "
msgstr "相依性，屬於 "

#: app/views/filters/_new.html.haml:18 app/views/filters/_edit.html.haml:26
#: app/views/packages/_show.html.haml:17
#: app/views/providers/_edit.html.haml:28
#: app/views/providers/_form.html.haml:12
#: app/views/organizations/_new.html.haml:17
#: app/views/organizations/_new.html.haml:30
#: app/views/organizations/_edit.html.haml:22
#: app/views/changesets/_new.html.haml:15
#: app/views/sync_plans/_edit.html.haml:20
#: app/views/sync_plans/_form.html.haml:10
#: app/views/systems/_edit.html.haml:34 app/views/errata/_show.html.haml:80
#: app/views/activation_keys/_new.html.haml:15
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:41
#: app/views/system_templates/_new.html.haml:15
#: app/views/system_templates/_edit.html.haml:7
#: app/views/environments/_new.html.haml:21
#: app/views/environments/_edit.html.haml:26 app/views/roles/_new.html.haml:14
#: app/views/notices/show.html.haml:28
#: app/views/distributions/_show.html.haml:18
#: app/views/products/_new.html.haml:15 app/views/products/_edit.html.haml:21
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/views/promotions/show.html.haml:133
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:17 app/views/roles/_edit.html.haml:43
#: app/views/roles/_edit.html.haml:81 app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: app/views/changesets/_edit.html.haml:5 lib/navigation/administration.rb:35
#: lib/navigation/systems.rb:61 lib/navigation/systems.rb:133
#: lib/navigation/content_management.rb:35
#: lib/navigation/content_management.rb:173
#: lib/navigation/content_management.rb:190
#: lib/navigation/content_management.rb:207
#: lib/navigation/content_management.rb:230
#: lib/navigation/content_management.rb:247 lib/navigation/organization.rb:51
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Details for the currently selected permission."
msgstr "目前所選擇的權限之詳細資料"

#: app/controllers/api/repositories_controller.rb:83
msgid "Disable/enable is not supported for custom repositories."
msgstr "自訂軟體庫不支援停用/啟用。"

#: app/controllers/users_controller.rb:293
msgid "Disabled help tips have been re-enabled."
msgstr "停用的求助提示已重新啟用。"

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:27
#: app/views/dashboard/index.html.haml:23
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/dashboard/_systems.html.haml:17
#: app/views/system_templates/_promotion_details.html.haml:53
msgid "Distribution"
msgstr "發行版"

#: app/models/changeset_distribution.rb:16
msgid "Distribution '%s' does not belong to the specified product!"
msgstr "發行版「%s」並不屬於特定的產品！"

#: app/models/system_template_distribution.rb:18
msgid "Distribution '%s' not found in the '%s' environment"
msgstr "發行版「%s」在「%s」環境中找不到"

#: app/models/system_template.rb:300
msgid "Distribution '%s' not found in this template."
msgstr "此範本中找不到發行版 %s。"

#: app/models/system_template_distribution.rb:29
msgid "Distribution '%s' was not found in Pulp."
msgstr "在 Pulp 中找不到發行版 %s。"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:66 app/helpers/breadcrumb_helper.rb:173
#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/_detail.html.haml:30
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:66
msgid "Distributions"
msgstr "發行版"

#: app/views/providers/index.html.haml:14
msgid ""
"Do you want to set this GPG Key as the key for all repositories within this "
"product?"
msgstr "您想要設定此產品中，所有軟體庫皆適用的 GPG 金鑰？"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:89
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: app/views/organizations/_download_debug_certificate.html.haml:11
#: app/views/system_templates/_download.html.haml:12
#: app/views/system_templates/index.html.haml:98
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:75
msgid "Download System Template"
msgstr "下載系統範本"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:45
msgid "Duration"
msgstr "持續時間"

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:50
msgid "ERRATA"
msgstr "勘誤"

#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:27
msgid ""
"Edit Activation Key enables you to modify the selected activation key.  This"
" key may be used during system registration.  For example, <BR/><BR"
"/>subscription-manager register --org %s --activationkey %s"
msgstr ""
"「編輯啟動金鑰」能讓您修改所選的啟動金鑰。這金鑰可以用在系統註冊時。舉例來說，<BR/><BR/>subscription-manager "
"register --org %s --activationkey %s"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/show.html.haml:148
#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
#: app/views/system_templates/index.html.haml:83
msgid "Edit Details"
msgstr "編輯詳細資料"

#: app/views/systems/_new.html.haml:4
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:5
msgid "Edit Environment"
msgstr "編輯環境"

#: app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:20
msgid ""
"Edit GPG Key enables you to modify the selected GPG Key.  A new key can be "
"copied and pasted in directly."
msgstr "編輯 GPG 金鑰能讓您修改已選擇的 GPG 金鑰。新的金鑰可以直接複製、貼上。"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:104 app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Edit Permission"
msgstr "編輯權限"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Edit Permission in"
msgstr "編輯權限，於 "

#: app/views/products/_edit.html.haml:12
msgid "Edit Product"
msgstr "編輯產品"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:109
msgid "Edit Role"
msgstr "編輯角色"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Edit Role Details"
msgstr "編輯角色的詳細資料"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:72
msgid "Edit System Template"
msgstr "編輯系統範本"

#: app/controllers/api/activation_keys_controller.rb:115
#: app/controllers/api/products_controller.rb:111
msgid "Either organization id or environment id needs to be specified"
msgstr "必須指定組織 ID 或環境 ID"

#: app/controllers/api/system_packages_controller.rb:93
msgid "Either packages or groups  must be provided"
msgstr "必須提供套件或群組"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:107
msgid "Eligible Content"
msgstr "有資格的內容"

#: app/views/password_resets/new.html.haml:17
#: app/views/password_resets/new.html.haml:27
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:67 app/views/users/_new.html.haml:45
msgid "Email Address:"
msgstr "電子郵件地址："

#: app/controllers/password_resets_controller.rb:41
msgid "Email sent to '%{e}' with password reset instructions."
msgstr "已發送電子郵件給 '%{e}'，並提供了密碼重設指示。"

#: app/controllers/password_resets_controller.rb:79
msgid "Email sent to '%{e}' with valid login user names."
msgstr "已發送電子郵件給 '%{e}'，並提供了有效的使用者名稱。"

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:56
#: app/controllers/system_packages_controller.rb:89
msgid ""
"Empty request received to install Packages or Package Groups System '%{s}'."
msgstr "未收到安裝套件或套件群組系統 '%{s}' 的電子郵件。"

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:48
msgid "Enable Repositories"
msgstr "啟用軟體庫"

#: app/views/systems/_subscription_details.html.haml:22
msgid "Enabled by Default: "
msgstr "就預設值啟用："

#: app/views/systems/_subs.html.haml:19 app/views/systems/_subs.html.haml:73
msgid "End"
msgstr "結束"

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:10
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:20
#: app/views/activation_keys/_subscriptions.html.haml:7
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:84
msgid "Enter Selected Content..."
msgstr "輸入選擇的內容..."

#: app/views/users/_new.html.haml:59 app/views/dashboard/_errata.haml:39
#: app/views/activation_keys/_new.html.haml:22
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:48
#: app/views/system_templates/_download.html.haml:8
#: app/views/environments/_edit.html.haml:4
msgid "Environment"
msgstr "環境"

#: app/models/kt_environment.rb:159
msgid ""
"Environment %s has a successor.  Only the last environment on a path can be "
"deleted"
msgstr "環境 %s 擁有繼承者。僅有路徑上最後的環境能被刪除"

#: app/controllers/environments_controller.rb:81
msgid "Environment '%s' was created."
msgstr "已建立環境「%s」。"

#: app/controllers/environments_controller.rb:112
msgid "Environment '%s' was deleted."
msgstr "已刪除環境「%s」。"

#: app/controllers/environments_controller.rb:104
msgid "Environment '%s' was updated."
msgstr "已更新環境「%s」。"

#: app/views/organizations/_edit.html.haml:26
msgid "Environment Promotion Paths"
msgstr "發送環境的路徑"

#: app/models/kt_environment.rb:15
msgid "Environment cannot be in its own promotion path"
msgstr "環境不能位於自己的發送路徑上"

#: app/views/systems/_new.html.haml:45
msgid "Environment:"
msgstr "環境："

#: app/models/resource_type.rb:94 app/models/resource_type.rb:105
#: lib/navigation/administration.rb:23
msgid "Environments"
msgstr "環境"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:54 app/helpers/breadcrumb_helper.rb:127
#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:159 app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/_detail.html.haml:9
#: app/views/promotions/_detail.html.haml:22
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:62 app/views/dashboard/_errata.haml:10
#: lib/navigation/systems.rb:87
msgid "Errata"
msgstr "勘誤"

#: app/models/system_task.rb:102
msgid "Errata Install"
msgstr "安裝勘誤"

#: app/models/system_task.rb:112
msgid "Errata Install scheduled by %s"
msgstr "由 %s 排程安裝勘誤"

#: app/controllers/system_errata_controller.rb:67
msgid "Errata scheduled for install."
msgstr "已排程安裝的勘誤。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Erratum"
msgstr "勘誤"

#: app/models/changeset_erratum.rb:16
msgid "Erratum '%s' doesn't belong to the specified product!"
msgstr "勘誤「%s」不屬於特定的產品！"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:5
#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3 app/views/dashboard/_sync.haml:23
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:24
msgid "Error syncing!"
msgstr "同步錯誤！"

#: app/controllers/api/providers_controller.rb:77
msgid "Error while deleting provider [ %s ]: %s"
msgstr "刪除供應者 [ %s ] 時發生錯誤：%s"

#: app/views/common/500.html.haml:10
msgid "Error:"
msgstr "錯誤："

#: app/views/system_events/_events.html.haml:27
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: lib/navigation/systems.rb:104
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: app/models/system_template.rb:134
msgid "Exactly one distribution must be present to export a TDL"
msgstr "要匯出 TDL，需要正好一項發行版"

#: app/views/common/_env_select.html.haml:9
#: app/views/organizations/_download_debug_certificate.html.haml:6
#: app/views/changesets/_content_type.html.haml:7
#: app/views/activation_keys/_subscriptions.html.haml:22
msgid "Expand"
msgstr "展開"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:25
msgid "Expand All"
msgstr "全部展開"

#: app/views/subscriptions/index.html.haml:51
msgid "Expand/Contract All"
msgstr "全部展開/締結"

#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:34
msgid "Expanded"
msgstr "已擴展"

#: app/controllers/api/systems_controller.rb:230
msgid "Expected attribute is missing:"
msgstr "找不到預期的屬性："

#: app/views/systems/_facts.html.haml:13
msgid "Fact"
msgstr "詳情"

#: lib/navigation/systems.rb:110
msgid "Facts"
msgstr "詳情"

#: app/helpers/dashboard_helper.rb:57
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: app/models/glue/candlepin/environment.rb:32
msgid "Failed to create candlepin environment %s"
msgstr "建立 candlepin 環境 %s 失敗"

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:47
msgid "Failed to create candlepin owner %s"
msgstr "建立 candlepin 擁有者 %s 失敗"

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:71
msgid "Failed to delete all environments for owner %s in candlepin:"
msgstr "刪除 candlepin 中擁有者 %s 的所有環境失敗："

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:79
msgid "Failed to delete all providers for owner %s in candlepin: %s"
msgstr "刪除 candlepin 中擁有者 %s 的所有供應方失敗："

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:91
msgid "Failed to delete all systems for owner %s in candlepin: %s"
msgstr "刪除 candlepin 中擁有者 %s 的所有系統失敗："

#: app/models/glue/candlepin/environment.rb:40
msgid "Failed to delete candlepin environment %s"
msgstr "刪除 candlepin 環境 %s 失敗"

#: app/models/glue/candlepin/owner.rb:55
msgid "Failed to delete candlepin owner %s"
msgstr "刪除 candlepin 擁有者 %s 失敗"

#: app/models/user.rb:499
msgid "Failed to delete organization '%s'. Check notices for more details. "
msgstr "刪除組織「%s」失敗。請檢查提示，已得知更多詳細資料。"

#: app/models/changeset.rb:333
msgid "Failed to promote changeset '%s'. Check notices for more details"
msgstr "無法推送變更集「%s」。請檢查提示，已得知更多詳細資料。"

#: app/views/distributions/_filelist.html.haml:14
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: lib/navigation/content_management.rb:201
msgid "Filelist"
msgstr "檔案清單"

#: app/controllers/filters_controller.rb:239
#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/show.html.haml:112
#: app/views/promotions/show.html.haml:114
#: app/views/promotions/show.html.haml:115 app/views/layouts/_org.haml:12
#: app/views/system_templates/index.html.haml:51
#: app/views/roles/_edit.html.haml:14 app/views/roles/_edit.html.haml:18
msgid "Filter"
msgstr "篩選器"

#: app/controllers/filters_controller.rb:120
msgid "Filter %s created successfully."
msgstr "已成功建立篩選器 %s。"

#: app/views/system_events/_events.html.haml:18
msgid "Filter on loaded Events..."
msgstr "已載入事件的篩選器..."

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:93
msgid "Filter on loaded packages..."
msgstr "已載入套件的篩選器..."

#: app/views/common/_filter_table.html.haml:2
#: app/views/promotions/show.html.haml:111 app/views/layouts/_org.haml:11
#: app/views/system_templates/index.html.haml:50
#: app/views/roles/_edit.html.haml:13
msgid "Filter..."
msgstr "篩選器…"

#: lib/navigation/content_management.rb:218
msgid "Filtered Packages"
msgstr "已篩選的套件"

#: app/models/resource_type.rb:97
msgid "Filters"
msgstr "篩選器"

#: app/models/changeset_erratum.rb:24
msgid ""
"Filters assigned to repository or product of erratum '%s' block it from "
"promotion!"
msgstr "軟體庫已指定篩選器，或是勘誤「%s」的產品使它無法推送！"

#: app/controllers/api/filters_controller.rb:126
msgid "Filters can be stored only in Library repositories."
msgstr "篩選器只能存於函式庫軟體庫。"

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:16
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:31
msgid "Force"
msgstr "強制"

#: app/views/user_sessions/new.html.haml:18
msgid "Forgotten username or password?"
msgstr "忘記使用者名稱或密碼？"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Full Access"
msgstr "完整存取權限"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:51
msgid "Full Products"
msgstr "所有產品"

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:174
#: app/views/repositories/_new.html.haml:27
#: app/views/repositories/_edit.html.haml:27
#: app/views/products/_new.html.haml:20 app/views/products/_edit.html.haml:26
msgid "GPG Key"
msgstr "GPG 金鑰"

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:99
msgid "GPG Key '%s' was created."
msgstr "已建立 GPG 金鑰「%s」。"

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:142
msgid "GPG Key '%s' was deleted."
msgstr "已刪除 GPG 金鑰「%s」。"

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:123
msgid "GPG Key '%s' was updated."
msgstr "已更新 GPG 金鑰「%s」。"

#: app/views/systems/_subscription_details.html.haml:4
msgid "GPG Key URL: "
msgstr "GPG 金鑰 URL："

#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:21
msgid "GPG Key assigned at the Product Level for"
msgstr "GPG 金鑰已指定至產品等級，給 "

#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:36
msgid "GPG Key assigned at the Repository Level for"
msgstr "GPG 金鑰已指定至軟體庫等級，給 "

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:171
#: lib/navigation/content_management.rb:157
msgid "GPG Keys"
msgstr "GPG 金鑰"

#: app/views/gpg_keys/index.html.haml:3
msgid ""
"GPG Keys may be stored by uploading a key directly or copying and pasting "
"the key in upon creation. By visiting the Providers page and selecting "
"either a product or repository, a GPG key that has been created here can be "
"associated with the given entity."
msgstr ""
"GPG 金鑰必須透過直接上傳一組金鑰，或是在建立時，將金鑰複製並貼上。藉由參訪供應者的網頁，並選擇產品或軟體庫，在此建立的 GPG "
"金鑰可與指定的項目進行相聯。"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:248
msgid "Global Permissions"
msgstr "全域存取權限"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"Global permissions allow you to create permissions that span all "
"organizations, or choose a specific organization to apply permissions."
msgstr "全域存取權限能讓您建立跨組織的存取權限，或選擇特定的組織以套用權限。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"Global permissions are permissions that span all organizations; however, "
"organization permissions apply only to the organization they are associated "
"with."
msgstr "全域存取權限乃跨越所有組織的權限；然而，組織權限只會套用至相聯的組織上。"

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:5
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:3
msgid "Good"
msgstr "好的"

#: app/views/systems/_facts.html.haml:12
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: app/helpers/systems_helper.rb:58
msgid "Guest"
msgstr "客座端"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:96
msgid "Guests"
msgstr "客座端"

#: lib/navigation/organization.rb:57
msgid "History"
msgstr "紀錄"

#: app/helpers/systems_helper.rb:64 app/views/systems/_edit.html.haml:88
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:78
msgid "Host & Guest Info"
msgstr "主機和客座端資訊"

#: app/helpers/systems_helper.rb:62
msgid "Hypervisor"
msgstr "Hypervisor"

#: app/models/hypervisor.rb:22
msgid "Hypervisor does not support this action"
msgstr "Hypervisor 並不支援此動作"

#: app/controllers/system_errata_controller.rb:38
msgid "Hypervisors do not have errata"
msgstr "Hypervisors 沒有勘誤"

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:118
msgid "Hypervisors do not have packages"
msgstr "Hypervisors 沒有套件"

#: app/controllers/systems_controller.rb:210
msgid "Hypervisors do not have software products"
msgstr "Hypervisors 沒有軟體產品"

#: app/views/password_resets/new.html.haml:5
msgid "I remembered my login credentials."
msgstr "我記得我的登錄認證資訊"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:18
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:54
msgid "INFO"
msgstr "資訊"

#: app/views/systems/_list_system_show.html.haml:20
msgid "IP: "
msgstr "IP："

#: app/views/errata/_show.html.haml:58
msgid "Id / Link"
msgstr "Id / 連結"

#: app/views/changesets/_warning.html.haml:23
msgid "If you continue having trouble, please contact an Administrator."
msgstr "若您持續遇上問題，請聯絡系統管理員。"

#: app/views/user_mailer/password_reset.text.haml:5
msgid ""
"If you did not request this password to be reset, just ignore this email and"
" the password will continue to stay the same."
msgstr "若您未要求重設此密碼，請忽略此電子郵件，您的密碼將會被保留為原始的密碼。"

#: app/views/password_resets/new.html.haml:24
msgid ""
"If you do not know your login, please enter your email address below and "
"your login will be sent to you."
msgstr "若您不知道您的使用者名稱為何，請在下方輸入您的電子郵件地址，我們將會寄給您您的使用者名稱。"

#: app/views/password_resets/new.html.haml:11
msgid ""
"If you do not know your password, enter your login and email address below "
"and instructions on resetting your password will be sent to you."
msgstr "若您不知道您的密碼為何，請輸入您的使用者名稱何電子郵件地址，我們將會寄給您重設密碼的相關指示。"

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:51
msgid "Import History"
msgstr "匯入紀錄"

#: app/views/providers/redhat/_import_history.html.haml:4
msgid "Import Time"
msgstr "匯入時間"

#: app/views/dashboard/_errata.haml:14
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: app/views/organizations/_new.html.haml:22
msgid "Initial Application Life Cycle Management Environment"
msgstr "初始應用程式生命週期的管理環境"

#: app/models/system.rb:218
msgid "Initial Registration Params"
msgstr "初始註冊參數"

#: app/views/users/_edit_form.html.haml:28
msgid "Inline Help Enabled:"
msgstr "啟用的線內求助："

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:68
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:53
msgid "Install of Package Groups '%{g}' scheduled for System '%{s}'."
msgstr "已為系統 '%{s}' 排程了套件群組 '%{g}' 的安裝程序。"

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:43
msgid "Install of Packages '%{p}' scheduled for System '%{s}'."
msgstr "已為系統 '%{s}' 排程了套件 '%{p}' 的安裝程序。"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:65
msgid "Install or Remove Packages or Packages Groups"
msgstr "安裝或移除套件或套件群組"

#: app/views/systems/errata/_items.html.haml:16
#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:16
msgid "Installing"
msgstr "安裝中"

#: app/views/dashboard/_subscriptions.haml:26
msgid "Insufficient Entitlements"
msgstr "權利數不足"

#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:49
#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:47
#: app/views/sync_plans/_edit.html.haml:23
#: app/views/sync_plans/_form.html.haml:15
msgid "Interval"
msgstr "間隔"

#: app/views/dashboard/_subscriptions.haml:19
msgid "Invalid Subscriptions"
msgstr "無效的訂閱"

#: app/controllers/api/repositories_controller.rb:54
#: app/controllers/repositories_controller.rb:55
msgid "Invalid Url"
msgstr "無效的 URL"

#: app/views/common/400.html.haml:3
msgid ""
"Invalid parameters sent for %s/%s. You may have mistyped the address. If you"
" continue having trouble with this, please contact an Administrator."
msgstr "傳送給 %s/%s 的參數無效。您可能輸入了錯誤的位址。若您持續遇上問題，請聯絡系統管理員。"

#: app/controllers/application_controller.rb:265
msgid ""
"Invalid parameters sent in the request for this operation. Please contact a "
"system administrator."
msgstr "此作業的請求中傳送了無效的參數。請聯絡系統管理員。"

#: app/models/resource_type.rb:41
msgid ""
"Invalid resource type '%{resource_type}'. Resource Types can be one of "
"'%{possible_types}'"
msgstr "無效的資源種類「%{resource_type}」。資源類型可以是「%{possible_types}」之一"

#: app/controllers/changesets_controller.rb:144
msgid "Invalid state"
msgstr "無效的狀態"

#: app/models/resource_type.rb:26
msgid ""
"Invalid verb '%{verb}'. Verbs for resource type '%{resource_type}' can be "
"one of %{possible_verbs}"
msgstr "無效的動詞「%{verb}」。資源類型「%{resource_type}」的動詞可以是「%{possible_verbs}」之一"

#: app/views/errata/_show.html.haml:30
msgid "Issued"
msgstr "已簽發"

#: app/controllers/api/providers_controller.rb:120
msgid "It is not allowed to create products in Red Hat provider."
msgstr "不允許在 Red Hat 供應者中建立產品。"

#: app/controllers/api/providers_controller.rb:87
msgid "It is not allowed to import manifest for a custom provider."
msgstr "不允許為自訂供應者匯入清單。"

#: app/controllers/api/providers_controller.rb:102
msgid "It is not allowed to refresh products for custom provider."
msgstr "不允許更新自訂供應方的產品。"

#: app/controllers/api/products_controller.rb:48
msgid "It is not allowed to update a Red Hat product."
msgstr "不允許更新 Red Hat 產品。"

#: app/controllers/api/repositories_controller.rb:70
msgid "It is not allowed to update a Red Hat repository."
msgstr "不允許更新 Red Hat 軟體庫。"

#: app/mailers/user_mailer.rb:41
msgid "Katello Logins"
msgstr "Katello 使用者名稱"

#: app/views/layouts/_header.haml:3
msgid "Katello Logo"
msgstr "Katello 商標"

#: app/mailers/user_mailer.rb:34
msgid "Katello User '%s' Password Reset"
msgstr "Katello 使用者 '%s' 密碼重設"

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:274
#: app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:41
msgid "Key"
msgstr "金鑰"

#: app/controllers/roles_controller.rb:279
msgid "LDAP Group '%s' was created."
msgstr "已建立了 LDAP 群組「%s」。"

#: app/controllers/roles_controller.rb:290
msgid "LDAP Group Mapping for '%s' was removed."
msgstr "已移除了「%s」的 LDAP 群組對映。"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:246
msgid "LDAP Groups"
msgstr "LDAP 群組"

#: app/models/role.rb:64
msgid "LDAP group '%s' associated to role '%s' was not found."
msgstr "找不到 LDAP 群組「%s」（與角色「%s」相聯）。"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:74
msgid "Last Booted"
msgstr "上一次開機"

#: app/controllers/systems_controller.rb:343
msgid "Last Checked In"
msgstr "上一次登入"

#: app/views/dashboard/_systems.html.haml:19
msgid "Last Checked in Date"
msgstr "上一次登入的日期"

#: app/views/dashboard/index.html.haml:14
msgid "Latest Notifications"
msgstr "最新的通知"

#: app/views/notices/show.html.haml:26
msgid "Level"
msgstr "等級"

#: app/controllers/environments_controller.rb:99
#: app/models/kt_environment.rb:114 app/views/organizations/_edit.html.haml:36
msgid "Library"
msgstr "函式庫"

#: app/models/changeset.rb:15
msgid "Library environment cannot contain a changeset!"
msgstr "函式庫環境不能包括變更集！"

#: app/views/packages/_show.html.haml:70
msgid "License"
msgstr "授權"

#: lib/navigation/organization.rb:34
msgid "List"
msgstr "清單"

#: app/views/systems/_actions.html.haml:2
msgid "List Actions"
msgstr "清單動作"

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:6
msgid ""
"Listed below are the subscriptions information. If you have a subscription "
"manifest you may upload it below. This manifest may be obtained by visiting "
"the Red Hat Customer Portal or by contacting your support representative."
msgstr "以下列出的乃訂閱資訊。如果您有訂閱清單，您可藉由下方上傳。您可從 Red Hat 客戶入口網站，或聯絡業務代表以取得清單。"

#: app/views/systems/errata/_items.html.haml:14
#: app/views/layouts/_header.haml:8
msgid "Loading"
msgstr "載入中"

#: app/views/dashboard/_ajax_entry.html.haml:11
msgid "Loading "
msgstr "載入中"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:24
msgid "Loading Permissions"
msgstr "正在載入存取權限"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/show.html.haml:121
msgid "Loading Promotion Changeset"
msgstr "載入發送變更集"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Loading Role"
msgstr "正在載入角色"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:61
msgid "Loading System Template"
msgstr "正在載入系統範本"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Loading dependencies."
msgstr "正在載入相依性。"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:55
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: app/views/user_sessions/new.html.haml:4
#: app/views/user_sessions/new.html.haml:20
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: app/views/password_resets/new.html.haml:2
msgid "Login Information"
msgstr "登錄資訊"

#: app/controllers/user_sessions_controller.rb:80
msgid "Login Successful"
msgstr "登入成功"

#: app/views/password_resets/new.html.haml:22
msgid "Login Unknown"
msgstr "不明的使用者名稱"

#: app/views/password_resets/new.html.haml:33
msgid "Login or Password Unknown"
msgstr "登入名稱或密碼不明"

#: app/views/layouts/_header.haml:24 app/views/layouts/_footer.haml:4
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: app/controllers/user_sessions_controller.rb:43
msgid "Logout Successful"
msgstr "登出成功"

#: app/views/subscriptions/index.html.haml:18
msgid "Machine Type"
msgstr "機器類型"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:60
msgid "Match System"
msgstr "符合系統"

#: app/views/providers/redhat/_import_history.html.haml:3
#: app/views/organizations/_events.html.haml:16
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: app/views/errata/_packages.html.haml:25
msgid "Missing"
msgstr "遺失"

#: app/models/organization.rb:136 app/models/organization.rb:147
msgid "Modify Organization and Administer Environments"
msgstr "修改組織與管理者環境"

#: app/models/filter.rb:70
msgid "Modify Package Filters"
msgstr "修改套件篩選器"

#: app/models/provider.rb:128 app/models/provider.rb:134
msgid "Modify Providers and Administer Products"
msgstr "修改供應方與管理者產品"

#: app/models/role.rb:189
msgid "Modify Roles"
msgstr "修改角色"

#: app/models/organization.rb:140 app/models/organization.rb:151
msgid "Modify Systems"
msgstr "修改系統"

#: app/models/kt_environment.rb:359 app/models/kt_environment.rb:370
msgid "Modify Systems in Environment"
msgstr "修改環境中的系統"

#: app/models/user.rb:370
msgid "Modify Users"
msgstr "修改使用者"

#: app/views/dashboard/_notices.html.haml:11
msgid "More >>"
msgstr "更多 >>"

#: app/views/promotions/show.html.haml:207
msgid "More details"
msgstr "更多詳細資料"

#: app/views/systems/_products.html.haml:20
msgid "More..."
msgstr "更多…"

#: app/models/changeset.rb:50
msgid "Must be unique within an environment"
msgstr "在環境中必須是獨一無二的"

#: app/controllers/gpg_keys_controller.rb:173
#: app/controllers/changesets_controller.rb:289
#: app/controllers/organizations_controller.rb:234
#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:273
#: app/controllers/system_templates_controller.rb:89
#: app/controllers/systems_controller.rb:343
#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:49
#: app/controllers/providers_controller.rb:261
#: app/controllers/filters_controller.rb:238
#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:39
#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:47
#: app/controllers/roles_controller.rb:89 app/views/filters/_new.html.haml:13
#: app/views/filters/_edit.html.haml:21
#: app/views/repositories/_new.html.haml:17
#: app/views/repositories/_edit.html.haml:17
#: app/views/packages/_show.html.haml:11
#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:4
#: app/views/providers/_edit.html.haml:22
#: app/views/providers/_form.html.haml:6 app/views/gpg_keys/_new.html.haml:9
#: app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:25
#: app/views/organizations/_new.html.haml:12
#: app/views/organizations/_new.html.haml:25
#: app/views/changesets/_new.html.haml:10
#: app/views/sync_plans/_edit.html.haml:17
#: app/views/sync_plans/_form.html.haml:5 app/views/systems/_edit.html.haml:30
#: app/views/activation_keys/_new.html.haml:9
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:36
#: app/views/system_templates/_new.html.haml:10
#: app/views/system_templates/_promotion_details.html.haml:9
#: app/views/system_templates/_edit.html.haml:4
#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:100
#: app/views/environments/_new.html.haml:15
#: app/views/environments/_edit.html.haml:21 app/views/roles/_new.html.haml:9
#: app/views/distributions/_show.html.haml:12
#: app/views/products/_new.html.haml:10 app/views/products/_edit.html.haml:16
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Name can not be blank."
msgstr "名稱不能是空白的。"

#: app/models/filter.rb:29
msgid "Name cannot be blank."
msgstr "名稱不能是空白的。"

#: app/models/filter.rb:30
msgid "Name must be unique within one organization"
msgstr "一個組織中的名稱必須是獨一無二的"

#: app/views/systems/_new.html.haml:18
msgid "Name of Your System:"
msgstr "您的系統名稱："

#: app/views/promotions/show.html.haml:130
#: app/views/changesets/_name.html.haml:3
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:13 app/views/roles/_edit.html.haml:35
#: app/views/roles/_edit.html.haml:78 app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

#: app/helpers/dashboard_helper.rb:145 app/helpers/systems_helper.rb:24
msgid "Never checked in."
msgstr "從未簽入。"

#: app/views/activation_keys/_new.html.haml:2
msgid "New Activation Key"
msgstr "新的啟動金鑰"

#: app/views/changesets/_new.html.haml:2
msgid "New Changeset"
msgstr "新的變更集"

#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:43
msgid "New Default Environment"
msgstr "新的預設環境"

#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:36
msgid "New Default Organization:"
msgstr "新的預設組織"

#: app/views/gpg_keys/_new.html.haml:2
msgid "New GPG Key"
msgstr "新的 GPG 金鑰"

#: app/views/organizations/_new.html.haml:2
msgid "New Organization"
msgstr "新的組織"

#: app/views/filters/_new.html.haml:3
msgid "New Package Filter"
msgstr "新的套件篩選器"

#: app/views/providers/_new.html.haml:4
msgid "New Provider"
msgstr "新的供應者"

#: app/views/roles/_new.html.haml:2
msgid "New Role"
msgstr "新的角色"

#: app/views/sync_plans/_new.html.haml:2
msgid "New Sync Plan"
msgstr "新的同步計劃"

#: app/views/system_templates/_new.html.haml:2
msgid "New System Template"
msgstr "新的系統範本"

#: app/views/users/_new.html.haml:13
msgid "New User"
msgstr "新使用者"

#: app/views/systems/_new.html.haml:12 app/views/systems/_new.html.haml:55
msgid "New system"
msgstr "新的系統"

#: app/controllers/api/templates_controller.rb:57
msgid "New templates can be created only in a Library environment"
msgstr "新範本只能在函式庫環境中建立"

#: app/controllers/api/templates_controller.rb:88
msgid "New templates can be imported only into a Library environment"
msgstr "新範本只能匯入至函式庫環境"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:87
msgid "Next >>"
msgstr "下一步 >>"

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:33
msgid "No"
msgstr "否"

#: app/helpers/users_helper.rb:32
msgid "No Default Organization"
msgstr "沒有預設的組織"

#: app/helpers/systems_helper.rb:83
msgid "No Service Level Preference"
msgstr "無服務等級偏好設定"

#: app/views/subscriptions/index.html.haml:8
msgid "No Subscriptions Available"
msgstr "沒有可用的訂閱"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid "No System Templates are currently defined"
msgstr "目前未定義任何系統範本"

#: app/helpers/activation_keys_helper.rb:15
msgid "No Template"
msgstr "沒有範本"

#: app/views/promotions/_system_templates.html.haml:3
msgid "No Templates"
msgstr "沒有範本"

#: app/views/dashboard/_promotions.haml:3
msgid "No changesets found."
msgstr "找不到變更集。"

#: app/views/users/_new.html.haml:3 app/views/users/_new.html.haml:64
#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:3
#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:48
msgid ""
"No default environment. Select an organization to choose from available "
"environments."
msgstr "沒有預設環境。請選擇可用環境中的組織。"

#: app/controllers/users_controller.rb:249
#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:25
#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:29
msgid "No default set for this user."
msgstr "此使用者尚未設置預設值。"

#: app/views/promotions/_distributions.html.haml:3
msgid "No distributions available."
msgstr "沒有可用的發行版。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "No distributions exist in this promotion changeset."
msgstr "此發送變更集中沒有發行版。"

#: app/views/organizations/_edit.html.haml:45
msgid ""
"No environments are available in this organization. Please add some "
"environments to be able register systems to this organization."
msgstr "此組織中沒有可用的環境。請新增一些環境，以將系統註冊到組織中。"

#: app/views/activation_keys/_new.html.haml:25
msgid ""
"No environments are currently available in this organization.  Please add "
"some to be able to create activation keys."
msgstr "此組織中沒有可用的環境。請新增一些環境，以建立啟動金鑰。"

#: app/controllers/application_controller.rb:147
msgid ""
"No environments are currently available in this organization.  Please either"
" add some to the organization or select an organization that has an "
"environment to set user default."
msgstr "此組織中目前沒有可用的環境。請新增環境至組織中，或是選擇一個含有環境的組織，以設置使用者預設值。"

#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:50
msgid ""
"No environments are currently available in this organization. Saving will "
"set user to no default environment."
msgstr "此組織中沒有可用的環境。儲存會將使用者設為無預設環境。"

#: app/views/promotions/_errata.html.haml:3
msgid "No errata available."
msgstr "沒有可用的勘誤。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "No errata exist in this promotion changeset."
msgstr "此發送變更集中不存在勘誤。"

#: app/models/errors.rb:70
msgid "No errors"
msgstr "無錯誤"

#: app/views/organizations/_events.html.haml:27
msgid "No event history found for %s"
msgstr "未找到 %s 的事件紀錄"

#: app/controllers/system_events_controller.rb:87
msgid "No events matching your search criteria."
msgstr "沒有符合搜尋條件的事件。"

#: app/models/system_task.rb:306
msgid "No new packages installed"
msgstr "未安裝新的套件"

#: app/views/system_templates/_product_comps.html.haml:3
msgid "No package groups available."
msgstr "沒有可用的套件群組。"

#: app/views/filters/_packages.html.haml:28
#: app/views/filters/index.html.haml:15
msgid "No packages are currently filtered."
msgstr "目前沒有已篩選的套件。"

#: app/views/promotions/_packages.html.haml:3
msgid "No packages available for promotion"
msgstr "沒有可用套件以供推送"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "No packages exist in this promotion changeset."
msgstr "此發送變更集中沒有套件。"

#: app/views/system_templates/_product_packages.html.haml:3
msgid "No packages found."
msgstr "找不到套件。"

#: app/models/system_task.rb:304
msgid "No packages removed"
msgstr "未移除任何套件"

#: app/models/system_task.rb:302
msgid "No packages updated"
msgstr "未更新任何套件"

#: app/views/promotions/_products.html.haml:5
#: app/views/system_templates/_products.html.haml:5
msgid "No products"
msgstr "沒有產品"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "No products exist in the promotion changeset."
msgstr "此發送變更集中不存在產品。"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid ""
"No products or repositories are currently associated with this system "
"template.  Please add either a product or repository that contains "
"distributions in order to select a distribution."
msgstr "目前沒有與此系統範本相聯的產品或軟體庫。請與一項包含發行版的產品或軟體庫相聯，以選擇發行版。"

#: app/views/filters/index.html.haml:15
msgid "No products or repositories are currently associated."
msgstr "目前沒有相聯的產品或軟體庫。"

#: app/views/dashboard/_sync.haml:3
msgid "No recently synced products."
msgstr "沒有最近同步的產品。"

#: app/views/promotions/_repos.html.haml:3
msgid "No repos available for promotion"
msgstr "沒有可用軟體庫可供推送"

#: app/views/system_templates/_repositories.html.haml:3
msgid "No repositories"
msgstr "沒有軟體庫"

#: app/views/system_templates/_product_repos.html.haml:3
msgid "No repositories available."
msgstr "沒有可用的軟體庫。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "No repositories exist in this promotion changeset."
msgstr "此推送變更集中不存在軟體庫。"

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:53
msgid "No subscriptions have been imported."
msgstr "未匯入任何訂閱。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "No system templates exist in the changeset."
msgstr "變更集裡沒有系統範本。"

#: app/views/dashboard/_systems.html.haml:23
msgid "No systems found."
msgstr "找不到系統。"

#: app/models/system.rb:219 app/models/product.rb:97
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:19
#: app/views/systems/_edit.html.haml:75 app/views/systems/_edit.html.haml:99
#: app/views/systems/_subscription_details.html.haml:7
#: app/views/roles/_closed_permission.html.haml:13
msgid "None"
msgstr "無"

#: app/views/repositories/_new.html.haml:32
#: app/views/repositories/_edit.html.haml:32
#: app/views/products/_new.html.haml:25 app/views/products/_edit.html.haml:31
msgid "None defined for this Organization."
msgstr "沒有定義給這組織用的。"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid ""
"None of the associated products or repositories contain distributions, "
"please add a product or repository that contains at least one distribution."
msgstr "相聯的產品或軟體庫都不包含發行版，請新增至少包含一組發行版的產品或軟體庫。"

#: app/views/errata/_show.html.haml:78
msgid "None."
msgstr "無。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Not Applied"
msgstr "不適用"

#: app/models/activation_key.rb:88
msgid "Not enough entitlements in pools (%d), required: %d, available: %d"
msgstr "Pool（%d）中沒有足夠的權利，需要：%d，可用：%d"

#: app/controllers/api/errors_controller.rb:19
msgid "Not found"
msgstr "找不到"

#: app/views/organizations/_new.html.haml:34
msgid "Note: This will be set as your initial default environment."
msgstr "請注意，這將會被設為您的初始預設環境。"

#: app/views/systems/_new.html.haml:28
msgid "Number of Sockets or LPARs:"
msgstr "Socket 或是 LPAR 的數量："

#: app/models/activation_key.rb:105
msgid "Number of consumed entitlements exceeded quantity for %s"
msgstr "%s 的已消耗權利數量超出"

#: app/models/activation_key.rb:112
msgid "Number of sockets must be higher than 0 for system %s"
msgstr "系統 %s 的 socket 數量必須高於 0"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:38
msgid "OS"
msgstr "作業系統"

#: app/views/systems/_list_system_show.html.haml:14
msgid "OS: "
msgstr "作業系統："

#: app/helpers/systems_helper.rb:82
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: app/helpers/systems_helper.rb:82
msgid "On"
msgstr "開啟"

#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:17
msgid ""
"On Products & Repositories you can add your own Products and Repositories to"
" your Provider.  This allows you to synchronize content from any remote "
"repository to this server.  Simply add a Product and then setup one or more "
"repositories to add to this Provider.  This feature is only available for "
"Custom Providers."
msgstr ""
"在「產品與軟體庫」中，使用者可以將自己的產品與軟體庫加入供應者中。這能讓使用者從任何遠端軟體庫，將內容匯入至此伺服器。您只要新增產品，然後設定一或多個軟體庫，新增至此供應者即可。這項功能僅適用於自訂供應者（Custom"
" Provider）。"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:71 app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "On:"
msgstr "於："

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:45
#: app/controllers/system_packages_controller.rb:78
msgid "One or more errors found in Package names '%{s}'."
msgstr "套件名稱 '%{s}' 中發現了一或更多項錯誤。"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "One or more of the groups provided has an action pending."
msgstr "一或更多個所提供的群組，含有等待處理的動作。"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "One or more of the packages provided has an action pending."
msgstr "一或更多個所提供的套件，含有等待處理的動作。"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "One or more package names are invalid."
msgstr "一或更多組套件名稱無效。"

#: app/models/search_favorite.rb:25
msgid "Only %s favorites may be created."
msgstr "只建立了 %s 個我的最愛。"

#: app/models/provider.rb:54
msgid "Only one Red Hat provider permitted for an Organization"
msgstr "一個組織只能有一個 Red Hat 供應者"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:37
msgid "Only show syncing."
msgstr "只顯示同步。"

#: app/helpers/branding_helper.rb:23
msgid "Open Source Subscription Management"
msgstr "開放原始碼的訂閱管理"

#: app/helpers/branding_helper.rb:21
msgid "Open Source Systems Management"
msgstr "開放式原始碼系統管理"

#: app/controllers/organizations_controller.rb:235
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#: app/controllers/organizations_controller.rb:80
msgid ""
"Organization '%s' already exists and either has been scheduled for deletion "
"or failed deletion."
msgstr "組織「%s」已存在，並已經排程準備刪除，或刪除失敗。"

#: app/controllers/organizations_controller.rb:163
msgid "Organization '%s' has been scheduled for background deletion."
msgstr "組織 '%s' 已被排程進行背景刪除。"

#: app/controllers/organizations_controller.rb:100
#: app/controllers/organizations_controller.rb:113
#: app/controllers/organizations_controller.rb:118
msgid "Organization '%s' was created."
msgstr "已建立組織「%s」。"

#: app/controllers/organizations_controller.rb:137
msgid "Organization '%s' was updated."
msgstr "已更新組織「%s」。"

#: app/controllers/organizations_controller.rb:232
#: app/models/resource_type.rb:92 app/models/resource_type.rb:104
#: lib/navigation/organization.rb:23
msgid "Organizations"
msgstr "組織"

#: app/views/organizations/index.html.haml:3
msgid ""
"Organizations allow content and systems to be separated by logical "
"divisions.  To edit the environments within an organization, click on that "
"organization and then click on the desired environment."
msgstr "組織可透過邏輯部門，區分內容與系統。若要編輯組織內的環境，請選擇該組織，然後點選您希望編輯的環境。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/errata/_packages.html.haml:17
msgid "Package"
msgstr "套件"

#: app/models/changeset_package.rb:15
msgid "Package '%s' doesn't belong to the specified product!"
msgstr "套件「%s」並部屬於特定產品！"

#: app/models/system_template_package.rb:17
msgid "Package '%s' is already present in the template"
msgstr "套件「%s」已經存在於範本內"

#: app/models/system_template_package.rb:32
msgid "Package '%s' not found in the %s environment"
msgstr "套件「%s」不存在於「%s」環境中"

#: app/models/changeset.rb:178
msgid "Package '%s' was not found in the source environment."
msgstr "在來源環境中找不到套件「%s」。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:91
msgid "Package Dependencies"
msgstr "套件相依性"

#: app/controllers/filters_controller.rb:214
msgid "Package Filter %s deleted."
msgstr "已刪除套件篩選器 %s。"

#: app/controllers/filters_controller.rb:96
msgid "Package Filter '%s' has been updated."
msgstr "已更新套件篩選器「%s」。"

#: app/controllers/filters_controller.rb:236
#: lib/navigation/content_management.rb:148
msgid "Package Filters"
msgstr "套件篩選器"

#: app/views/filters/index.html.haml:4
msgid ""
"Package Filters allow you to blacklist packages from being promoted into "
"subsequent environments. Simply create a filter and add either a package "
"name or regular expression to the filter.  You can associate the filter with"
" entire products or individual repositories within any product."
msgstr ""
"套件篩選器能讓您將套件納入黑名單中，使其不被推送至其後的環境中。只要建立一個篩選器，並加入套件名稱或是正規表示式至篩選器中即可。您可將該篩選器套用在整項產品，或是任何產品中的個別軟體庫上。"

#: app/views/packages/_show.html.haml:76
msgid "Package Group"
msgstr "套件群組"

#: app/models/system_task.rb:61
msgid "Package Group Install"
msgstr "套件群組安裝"

#: app/models/system_task.rb:71
msgid "Package Group Install scheduled by %s"
msgstr "套件群組安裝，由 %s 排程"

#: app/models/system_task.rb:88
msgid "Package Group Remove"
msgstr "套件群組移除"

#: app/models/system_task.rb:99
msgid "Package Group Remove scheduled by %s"
msgstr "套件群組移除，由 %s 排程"

#: app/models/system_task.rb:74
msgid "Package Group Update"
msgstr "套件群組更新"

#: app/models/system_task.rb:85
msgid "Package Group Update scheduled by %s"
msgstr "套件群組更新，由 %s 排程"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:395 app/helpers/breadcrumb_helper.rb:415
#: app/views/system_templates/_promotion_details.html.haml:37
#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
#: app/views/system_templates/_product_detail.html.haml:10
#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:75
msgid "Package Groups"
msgstr "套件群組"

#: app/models/system_task.rb:20
msgid "Package Install"
msgstr "套件安裝"

#: app/models/system_task.rb:30
msgid "Package Install scheduled by %s"
msgstr "套件安裝，由 %s 排程"

#: app/views/filters/_packages.html.haml:17
msgid "Package Name"
msgstr "套件名稱"

#: app/models/system_task.rb:47
msgid "Package Remove"
msgstr "套件移除"

#: app/models/system_task.rb:57
msgid "Package Remove scheduled by %s"
msgstr "套件移除，由 %s 排程"

#: app/views/packages/_show.html.haml:46
msgid "Package Size"
msgstr "套件大小"

#: app/models/system_task.rb:34
msgid "Package Update"
msgstr "套件更新"

#: app/models/system_task.rb:44
msgid "Package Update scheduled by %s"
msgstr "套件更新，由 %s 排程"

#: app/models/system_template_pack_group.rb:18
msgid "Package group '%s' not found in the %s environment"
msgstr "套件群組「%s」不存在於「%s」環境中"

#: app/models/system_template.rb:277
msgid "Package group '%s' not found in this template."
msgstr "此範本中找不到套件群組 '%s'。"

#: app/models/system_template_pg_category.rb:17
msgid "Package group category '%s' not found in the %s environment"
msgstr "套件群組類別「%s」不存在於「%s」環境中"

#: app/models/system_template.rb:289
msgid "Package group category '%s' not found in this template."
msgstr "此範本中找不到套件群組類別 '%s'。"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:50 app/helpers/breadcrumb_helper.rb:156
#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:391 app/helpers/breadcrumb_helper.rb:412
#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/_detail.html.haml:18
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:60
#: app/views/system_templates/_promotion_details.html.haml:45
#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
#: app/views/system_templates/_product_detail.html.haml:7
#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:73
#: lib/navigation/systems.rb:81 lib/navigation/content_management.rb:184
msgid "Packages"
msgstr "套件"

#: app/controllers/api/system_packages_controller.rb:103
msgid "Packages must be provided"
msgstr "必須提供套件"

#: app/models/system_template.rb:265
msgid "Parameter '%s' not found in the template."
msgstr "範本中找不到參數 '%s'。"

#: app/views/system_events/_details.html.haml:22
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Partial Products"
msgstr "部分產品"

#: app/views/user_sessions/new.html.haml:11
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:5
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:3
msgid "Password Strength"
msgstr "密碼強度"

#: app/views/password_resets/new.html.haml:9
msgid "Password Unknown"
msgstr "密碼不明"

#: app/controllers/password_resets_controller.rb:64
msgid "Password has been reset for user '%{s}'."
msgstr "使用者 '%{s}' 的密碼已重設。"

#: app/controllers/password_resets_controller.rb:47
#: app/controllers/password_resets_controller.rb:54
msgid "Password reset token has expired for user '%{s}'."
msgstr "使用者 '%{s}' 的密碼重設 token 已過期。"

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:22
#: app/views/users/_new.html.haml:28
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: app/views/gpg_keys/_new.html.haml:28
msgid "Paste GPG Key"
msgstr "貼上 GPG 金鑰"

#: app/helpers/dashboard_helper.rb:59
msgid "Pending"
msgstr "等待處理"

#: app/views/roles/_permission.html.haml:4
msgid "Permission"
msgstr "存取權限"

#: app/controllers/roles_controller.rb:250
msgid "Permission '%s' was created."
msgstr "已建立存取權限「%s」。"

#: app/controllers/roles_controller.rb:270
msgid "Permission '%s' was removed."
msgstr "已移除存取權限「%s」。"

#: app/controllers/roles_controller.rb:227
msgid "Permission '%s' was updated."
msgstr "已更新存取權限「%s」。"

#: app/controllers/application_controller.rb:119
msgid ""
"Permission Denied. User '%s' does not have permissions to access "
"organization '%s'."
msgstr "存取被拒。使用者「%s」並沒有存取組織「%s」的權限。"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:57 app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Permission For:"
msgstr "存取權限，給："

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:242
msgid "Permissions"
msgstr "存取權限"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Permissions for this role."
msgstr "這個角色的存取權限。"

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:343
#: app/controllers/providers_controller.rb:311
#: app/controllers/subscriptions_controller.rb:57
#: app/helpers/systems_helper.rb:41 app/models/system.rb:80
msgid "Physical"
msgstr "實體的"

#: app/views/system_templates/_download.html.haml:4
msgid "Pick your Environment to download template from:"
msgstr "選擇您欲由哪個環境下載範本："

#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:50
#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:40
#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:48
msgid "Plan"
msgstr "計劃"

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:39
msgid "Plan Name"
msgstr "計畫名稱"

#: app/views/password_resets/new.html.haml:34
msgid ""
"Please contact your LDAP administrator to find your username or reset your "
"password."
msgstr "請聯絡您的 LDAP 管理員，以查詢您的使用者名稱，或是重設您的密碼。"

#: app/controllers/api/subscriptions_controller.rb:45
msgid "Please provide entitlement id"
msgstr "請提供權利 ID"

#: app/controllers/api/systems_controller.rb:97
#: app/controllers/api/subscriptions_controller.rb:38
msgid "Please provide pool and quantity"
msgstr "請提供集區與數量"

#: app/controllers/api/systems_controller.rb:104
msgid "Please provide pool id"
msgstr "請提供集區 ID"

#: app/controllers/api/subscriptions_controller.rb:57
msgid "Please provide serial id"
msgstr "請提供序列 ID"

#: app/views/common/403.html.haml:5
msgid "Please request the required privileges from an administrator."
msgstr "請透過管理員取得必要的存取權限。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"Please select Permissions to view and add permissions for this role or Users"
" to see current users with this role."
msgstr "請選擇「存取權限」，以檢視、新增這角色的存取權限，或選擇「使用者」以檢視擁有此角色的使用者。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"Please select Permissions to view permissions for this role or Users to see "
"current users with this role."
msgstr "請選擇「存取權限」，以檢視此角色的存取權限，或選擇「使用者」以檢視擁有此角色的使用者。"

#: app/models/activation_key.rb:100
msgid "Pool %s has no product associated"
msgstr "集區 %s 沒有相聯的產品"

#: app/views/users/_edit_form.html.haml:74
msgid "Preferred Locale"
msgstr "偏好區域"

#: app/views/environments/_new.html.haml:26
#: app/views/environments/_edit.html.haml:32
msgid "Prior Environment"
msgstr "之前的環境"

#: app/views/promotions/show.html.haml:83
msgid "Processing promotion changeset modifications, please wait."
msgstr "處理推送變更集的變動，請稍候。"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:43
#: app/views/filters/_products.html.haml:22
#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:37
#: app/views/providers/redhat/_repo_whitelist.html.haml:3
#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:47
#: app/views/systems/_products.html.haml:12
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:13
#: app/views/dashboard/_errata.haml:12
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: app/controllers/products_controller.rb:52
msgid "Product '%s' created."
msgstr "已建立「%s」。"

#: app/models/changeset.rb:152
msgid "Product '%s' hasn't any repositories"
msgstr "產品「%s」沒有任何軟體庫"

#: app/models/system_template.rb:230 app/models/system_template.rb:247
msgid "Product '%s' is already present in the template."
msgstr "產品 '%s' 已存在範本中。"

#: app/models/system_template.rb:228 app/models/system_template.rb:245
#: app/models/system_template.rb:314
msgid "Product '%s' not found in this environment."
msgstr "此環境中找不到產品 '%s'。"

#: app/controllers/products_controller.rb:104
msgid "Product '%s' removed."
msgstr "已移除產品「%s」。"

#: app/controllers/products_controller.rb:82
msgid "Product '%s' was updated."
msgstr "已更新產品「%s」。"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:42 app/views/systems/_subs.html.haml:106
msgid "Product Name: "
msgstr "產品名稱："

#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:67
msgid "Product(s) in this environment"
msgstr "此環境中的產品"

#: app/views/repositories/_new.html.haml:4
#: app/views/repositories/_edit.html.haml:4
msgid "Product: "
msgstr "產品："

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:135 app/helpers/breadcrumb_helper.rb:376
#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:413 app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/_detail.html.haml:6
#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:25
#: app/views/system_templates/_promotion_details.html.haml:21
#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid "Products"
msgstr "產品"

#: lib/navigation/content_management.rb:28
msgid "Products & Repositories"
msgstr "產品與軟體庫"

#: lib/navigation/content_management.rb:224
#: lib/navigation/content_management.rb:241
msgid "Products and Repositories"
msgstr "產品與軟體庫"

#: app/controllers/api/providers_controller.rb:105
msgid "Products refreshed from CDN"
msgstr "產品已由 CDN 更新"

#: app/models/product.rb:23
msgid "Products within an organization must have unique name."
msgstr "組織中的產品必須擁有獨一無二的名稱。"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:52
msgid "Progress:"
msgstr "進度："

#: app/views/promotions/show.html.haml:157
msgid "Promote"
msgstr "推送"

#: app/models/kt_environment.rb:363
msgid "Promote Changesets in Environment"
msgstr "在環境中推送變更集"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Promote to "
msgstr "推送至"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/_distributions.html.haml:11
#: app/views/promotions/_package_items.html.haml:7
#: app/views/promotions/_errata_items.html.haml:10
#: app/views/promotions/_repo_items.html.haml:5
msgid "Promoted"
msgstr "已推送"

#: app/views/changesets/_edit.html.haml:22
msgid "Promoted By:"
msgstr "推送者："

#: app/helpers/dashboard_helper.rb:55
msgid "Promoting"
msgstr "推送中"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Promoting..."
msgstr "推送中…"

#: app/controllers/changesets_controller.rb:109
msgid "Promotion Changeset '%s' was created."
msgstr "已建立推送變更集「%s」。"

#: app/controllers/changesets_controller.rb:212
msgid "Promotion Changeset '%s' was deleted."
msgstr "已刪除推送變更集「%s」。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:127
msgid "Promotion Changeset Details"
msgstr "推送變更集的詳細資料"

#: lib/navigation/content_management.rb:139
msgid "Promotion Changeset History"
msgstr "推送變更集的歷史"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Promotion Changeset is empty."
msgstr "推送變更集是空的。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:160
#: app/views/promotions/show.html.haml:163
msgid "Promotion Changesets"
msgstr "推送變更集"

#: app/views/changesets/_edit.html.haml:27
msgid "Promotion Date:"
msgstr "推送日期："

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Promotion Failed"
msgstr "推送失敗"

#: lib/navigation/content_management.rb:130
msgid "Promotions"
msgstr "推送"

#: app/views/dashboard/index.html.haml:17
msgid "Promotions Overview"
msgstr "推送概要"

#: app/views/promotions/show.html.haml:95
msgid ""
"Promotions allow you to promote content from one environment to the next "
"along a promotion path. Once you have created a promotion changeset, "
"clicking \"Add\" next to  one or more products will add them to the "
"promotion changeset. If products already exist in the next environment, you "
"may promote other types of content. Once you have created a change set, "
"click the \"Promote\" button to commit it to the next environment."
msgstr ""
"「推送」能讓您從一個環境中沿著推送路徑，推送內容至另一個環境中。一旦您建立了變更集之後，請按下一或多項產品旁邊的「新增」，將這些產品加入到變更集中。如果產品已經存在於下一個環境中，您可以推送其它內容類型。一旦您建立了變更集之後，請按下「推送」按鈕以將它推送至下一個環境。"

#: app/controllers/providers_controller.rb:262
msgid "Provider"
msgstr "供應方"

#: app/controllers/providers_controller.rb:174
msgid "Provider '%s' was created."
msgstr "已建立供應方「%s」。"

#: app/controllers/providers_controller.rb:194
msgid "Provider '%s' was deleted."
msgstr "已刪除供應方「%s」。"

#: app/controllers/providers_controller.rb:221
msgid "Provider '%s' was updated."
msgstr "已更新供應方「%s」。"

#: app/views/products/_edit.html.haml:4
msgid "Provider: "
msgstr "供應方："

#: app/controllers/providers_controller.rb:259 app/models/resource_type.rb:96
#: app/models/resource_type.rb:107
msgid "Providers"
msgstr "供應方"

#: app/views/providers/index.html.haml:3
msgid ""
"Providers provide many types of content such as packages, errata, kickstart "
"trees, and installation disc images.  A provider may be delivering all of "
"your paid content or it could simply be a local yum repository providing a "
"few yum repos."
msgstr ""
"供應方提供許多類型的內容（例如套件、勘誤、kickstart 目錄樹，以及安裝光碟映像）。供應者可能會提供您所有的付費內容，或是僅作為一個本機 yum "
"軟體庫，以提供數個 yum repo。"

#: app/views/packages/_dependencies.html.haml:21
msgid "Provides"
msgstr "供應方"

#: app/models/filter.rb:31
msgid "Pulp identifier must be unique."
msgstr "Pulp 識別符號必須要是獨特的。"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:17 app/views/systems/_subs.html.haml:71
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:22
msgid "Queued."
msgstr "已納入佇列。"

#: app/models/permission.rb:158 app/models/activation_key.rb:160
msgid "Read Activation Keys"
msgstr "讀取啟動金鑰"

#: app/models/permission.rb:183
msgid "Read Activation Keys permission"
msgstr "讀取啟動金鑰的存取權限"

#: app/models/kt_environment.rb:361
msgid "Read Changesets in Environment"
msgstr "讀取環境中的變更集"

#: app/models/kt_environment.rb:356 app/models/kt_environment.rb:367
msgid "Read Environment Contents"
msgstr "讀取環境內容"

#: app/models/permission.rb:152
msgid "Read Environments"
msgstr "讀取環境"

#: app/models/permission.rb:177
msgid "Read Environments permission"
msgstr "讀取環境的存取權限"

#: app/models/role.rb:209
msgid "Read Everything"
msgstr "讀取所有東西"

#: app/models/permission.rb:160
msgid "Read Filters"
msgstr "讀取篩選器"

#: app/models/permission.rb:185
msgid "Read Filters permission"
msgstr "讀取篩選器的存取權限"

#: app/models/organization.rb:137 app/models/organization.rb:148
msgid "Read Organization"
msgstr "讀取組織"

#: app/models/permission.rb:150
msgid "Read Organizations"
msgstr "讀取組織"

#: app/models/permission.rb:175
msgid "Read Organizations permission"
msgstr "讀取組織的存取權限"

#: app/models/filter.rb:68
msgid "Read Package Filters"
msgstr "讀取套件篩選器"

#: app/models/permission.rb:156 app/models/provider.rb:127
#: app/models/provider.rb:133
msgid "Read Providers"
msgstr "讀取供應方"

#: app/models/permission.rb:181
msgid "Read Providers permission"
msgstr "讀取供應方的存取權限"

#: app/models/permission.rb:164 app/models/role.rb:188
msgid "Read Roles"
msgstr "讀取角色"

#: app/models/permission.rb:189
msgid "Read Roles permission"
msgstr "讀取角色的存取權限"

#: app/models/permission.rb:154 app/models/system_template.rb:379
msgid "Read System Templates"
msgstr "讀取系統範本"

#: app/models/permission.rb:179
msgid "Read System Templates permission"
msgstr "讀取系統範本的存取權限"

#: app/models/organization.rb:138 app/models/organization.rb:149
msgid "Read Systems"
msgstr "讀取系統"

#: app/models/kt_environment.rb:357 app/models/kt_environment.rb:368
msgid "Read Systems in Environment"
msgstr "讀取環境中的系統"

#: app/models/permission.rb:162 app/models/user.rb:369
msgid "Read Users"
msgstr "讀取使用者"

#: app/models/permission.rb:187
msgid "Read Users permission"
msgstr "讀取使用者存取權限"

#: app/models/role.rb:224
msgid "Read only role."
msgstr "唯讀角色。"

#: lib/navigation/content_management.rb:67
msgid "Red Hat Content Provider"
msgstr "Red Hat 內容供應方"

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:14
msgid "Red Hat Provider Details"
msgstr "Red Hat 供應者詳細資訊"

#: app/models/provider.rb:60
msgid "Red Hat provider can not be deleted"
msgstr "不能刪除 Red Hat 供應者"

#: app/models/organization.rb:139 app/models/organization.rb:150
msgid "Register Systems"
msgstr "註冊系統"

#: app/models/kt_environment.rb:358 app/models/kt_environment.rb:369
msgid "Register Systems in Environment"
msgstr "在環境中註冊系統"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:69
msgid "Registered"
msgstr "已註冊"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:42
msgid "Release"
msgstr "發行版"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:46
msgid "Release Version"
msgstr "發行版本"

#: app/views/user_sessions/new.html.haml:15
msgid "Remember me"
msgstr "記住我"

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/show.html.haml:143
#: app/views/systems/_actions.html.haml:13
#: app/views/activation_keys/_applied_subscriptions.html.haml:37
#: app/views/activation_keys/_applied_subscriptions.html.haml:38
#: app/views/system_templates/index.html.haml:88
#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:124
#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: app/views/activation_keys/_applied_subscriptions.html.haml:7
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:15
#: app/views/activation_keys/_available_subscriptions.html.haml:7
msgid "Remove Activation Key"
msgstr "移除啟動金鑰"

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Remove All"
msgstr "全部移除"

#: app/views/environments/_edit.html.haml:10
#: app/views/environments/_edit.html.haml:13
msgid "Remove Environment"
msgstr "移除環境"

#: app/views/filters/_packages.html.haml:6
#: app/views/filters/_products.html.haml:12
#: app/views/filters/_edit.html.haml:8
msgid "Remove Filter"
msgstr "移除篩選器"

#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:8
#: app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:8
msgid "Remove GPG Key"
msgstr "移除 GPG 金鑰"

#: app/views/organizations/_edit.html.haml:9
#: app/views/organizations/_edit.html.haml:12
msgid "Remove Organization"
msgstr "移除組織"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Canceled"
msgstr "取消移除套件"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Complete"
msgstr "已成功移除套件"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Error"
msgstr "移除套件時發生錯誤"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Group Canceled"
msgstr "已取消移除套件群組"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Group Complete"
msgstr "已完成套件群組移除"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Group Error"
msgstr "移除套件群組時發生錯誤"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Group Timeout"
msgstr "移除套件群組逾時"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Remove Package Timeout"
msgstr "移除套件逾時"

#: app/views/filters/_packages.html.haml:38
msgid "Remove Packages"
msgstr "移除套件"

#: app/views/products/_edit.html.haml:8
msgid "Remove Product"
msgstr "移除產品"

#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:8
#: app/views/providers/_edit.html.haml:8
msgid "Remove Provider"
msgstr "移除供應者"

#: app/views/repositories/_edit.html.haml:8
msgid "Remove Repository"
msgstr "移除軟體庫"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:115
msgid "Remove Role"
msgstr "移除角色"

#: app/views/sync_plans/_edit.html.haml:11
msgid "Remove Sync Plan"
msgstr "移除同步計劃"

#: app/views/systems/_system_tupane_header_nav.html.haml:6
msgid "Remove System"
msgstr "移除系統"

#: app/views/systems/_actions.html.haml:7
msgid "Remove System(s)"
msgstr "移除系統"

#: app/models/kt_environment.rb:360 app/models/kt_environment.rb:371
msgid "Remove Systems in Environment"
msgstr "移除環境中的系統"

#: app/views/users/_edit.html.haml:6
#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:16
#: app/views/roles/_self_role_edit.html.haml:6
msgid "Remove User"
msgstr "移除使用者"

#: app/controllers/api/role_ldap_groups_controller.rb:37
msgid "Removed LDAP group '%s'"
msgstr "已移除 LDAP 群組「%s」"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Removed:"
msgstr "已移除："

#: app/helpers/system_packages_helper.rb:32
msgid "Removing Package Group..."
msgstr "正在移除套件群組..."

#: app/helpers/system_packages_helper.rb:24
msgid "Removing Package..."
msgstr "正在移除套件..."

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Removing..."
msgstr "移除中…"

#: app/controllers/application_controller.rb:264
msgid "Rendering 400:"
msgstr "正在處理 400："

#: app/controllers/application_controller.rb:250
msgid "Rendering 404:"
msgstr "正在處理 404："

#: app/controllers/application_controller.rb:282
msgid "Rendering 500:"
msgstr "正在處理 505："

#: app/views/systems/_subscription_details.html.haml:19
msgid "Repo Type: "
msgstr "軟體庫類型："

#: app/controllers/api/errata_controller.rb:35
msgid "Repo id or environment must be provided"
msgstr "必須提供軟體庫 ID 或環境"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:169
msgid "Repos"
msgstr "軟體庫"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:58 app/helpers/breadcrumb_helper.rb:387
#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:414 app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/_detail.html.haml:26
#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:40
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:64
#: app/views/system_templates/_promotion_details.html.haml:29
#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
#: app/views/system_templates/_product_detail.html.haml:4
msgid "Repositories"
msgstr "軟體庫"

#: app/controllers/api/repositories_controller.rb:76
msgid "Repositories can be deleted only in Library environment."
msgstr "軟體庫只能在函式庫環境中移除。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/providers/_products_repos.html.haml:45
#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:52
msgid "Repository"
msgstr "軟體庫"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Repository '%X'"
msgstr "軟體庫「%X」"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:62
msgid "Repository '%s' created."
msgstr "已建立軟體庫「%s」。"

#: app/models/repository.rb:124
msgid "Repository '%s' finished syncing successfully."
msgstr "已成功完成軟體庫「%s」的同步化。"

#: app/models/system_template.rb:308 app/models/system_template.rb:319
msgid "Repository '%s' is already present in the template."
msgstr "軟體庫「%s」已存在於範本中。"

#: app/models/system_template.rb:307 app/models/system_template.rb:318
msgid "Repository '%s' not found in this environment."
msgstr "此系統中找不到軟體庫「%s」。"

#: app/models/system_template.rb:325
msgid "Repository '%s' not found in this template."
msgstr "此範本中找不到軟體庫「%s」。"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:108
msgid "Repository '%s' removed."
msgstr "已移除軟體庫「%s」。"

#: app/controllers/repositories_controller.rb:83
msgid "Repository '%s' updated."
msgstr "已更新軟體庫「%s」。"

#: app/views/repositories/_edit.html.haml:13
msgid "Repository Details"
msgstr "軟體庫的詳細資料"

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:17
msgid "Repository Url"
msgstr "軟體庫 URL"

#: app/models/repository.rb:18
msgid "Repository cannot be disabled since it has already been promoted."
msgstr "軟體庫無法停用，因為該軟體庫已推送。"

#: app/models/changeset_distribution.rb:18
msgid ""
"Repository of the distribution '%s' has not been promoted into the target "
"environment!"
msgstr "發行版「%s」的軟體庫並未推送到目標環境上！"

#: app/models/changeset_erratum.rb:18
msgid ""
"Repository of the erratum '%s' has not been promoted into the target "
"environment!"
msgstr "勘誤「%s」的軟體庫並未推送到目標環境上！"

#: app/models/changeset_package.rb:17
msgid ""
"Repository of the package '%s' has not been promoted into the target "
"environment!"
msgstr "套件「%s」的軟體庫並未推送到目標環境上！"

#: app/views/system_events/_details.html.haml:16
msgid "Request"
msgstr "請求"

#: app/controllers/password_resets_controller.rb:108
msgid ""
"Request received has either an invalid or expired token.  Token: '%{t}'"
msgstr "收到的請求包含了無效或是過期的 token。Token：'%{t}'"

#: app/views/packages/_dependencies.html.haml:13
msgid "Requires"
msgstr "需要"

#: app/views/password_resets/new.html.haml:20
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:47
#: app/views/system_events/_details.html.haml:28
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: app/views/filters/_products.html.haml:40
msgid "Revert Filter"
msgstr "回復篩選"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/show.html.haml:153
msgid "Review"
msgstr "檢視"

#: app/controllers/roles_controller.rb:90
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: app/controllers/roles_controller.rb:119
msgid "Role '%s' was created."
msgstr "已建立「%s」角色。"

#: app/controllers/roles_controller.rb:170
msgid "Role '%s' was deleted."
msgstr "已刪除「%s」角色。"

#: app/controllers/roles_controller.rb:147
msgid "Role '%s' was updated."
msgstr "已更新「%s」角色。"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:31
msgid "Role Details"
msgstr "角色的詳細資料"

#: app/controllers/roles_controller.rb:87 app/models/resource_type.rb:99
#: app/models/resource_type.rb:109
#: app/views/roles/_self_role_edit.html.haml:13
#: lib/navigation/administration.rb:29 lib/navigation/administration.rb:65
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: app/controllers/api/users_controller.rb:92
msgid "Roles for all users were synchronised with LDAP groups"
msgstr "所有使用者的角色皆已和 LDAP 群組同步"

#: app/controllers/errors_controller.rb:20
msgid "Route does not exist:"
msgstr "路線不存在："

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:25
msgid "Running."
msgstr "執行中。"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:15 app/views/systems/_subs.html.haml:69
msgid "SLA"
msgstr "SLA"

#: app/views/filters/_new.html.haml:23 app/views/common/_edit_i18n.html.haml:4
#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/providers/_form.html.haml:17 app/views/gpg_keys/_new.html.haml:33
#: app/views/organizations/_new.html.haml:36
#: app/views/sync_plans/_form.html.haml:31 app/views/systems/_new.html.haml:49
#: app/views/password_resets/edit.html.haml:36
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:60
#: app/views/users/_edit_environment.html.haml:59
#: app/views/activation_keys/_new.html.haml:41
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:74
#: app/views/system_templates/_new.html.haml:21
#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
#: app/views/system_templates/index.html.haml:93
#: app/views/roles/_new.html.haml:18 app/views/roles/_permission.html.haml:39
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: app/views/changesets/_new.html.haml:20
msgid "Save Changeset"
msgstr "儲存變更集"

#: app/views/filters/_products.html.haml:41
msgid "Save Filter"
msgstr "儲存篩選器"

#: app/views/roles/_self_role_edit.html.haml:19
msgid "Save Roles"
msgstr "儲存角色"

#: app/views/users/_new.html.haml:76
msgid "Save User"
msgstr "儲存使用者"

#: app/views/common/_search.html.haml:15
msgid "Save as Favorite"
msgstr "儲存為我的最愛"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:65
msgid "Saving System Template"
msgstr "儲存系統範本"

#: app/views/common/_edit_i18n.html.haml:4
#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Saving..."
msgstr "儲存中…"

#: app/views/roles/_permission.html.haml:20
#: app/views/roles/_closed_permission.html.haml:8
msgid "Scope"
msgstr "範圍"

#: app/views/common/_panel.html.haml:44 app/views/common/_panel.html.haml:48
#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/show.html.haml:182
#: app/views/promotions/show.html.haml:183
#: app/views/promotions/show.html.haml:194
#: app/views/system_templates/index.html.haml:54
#: app/views/notices/show.html.haml:18
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: app/views/filters/index.html.haml:15
#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid "Search available package names..."
msgstr "搜尋可用的套件名稱…"

#: app/views/filters/index.html.haml:15
#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid "Search available product names..."
msgstr "搜尋可用的產品名稱…"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid "Search available repository names..."
msgstr "搜尋可用的軟體庫名稱…"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Search is not available for the current content"
msgstr "搜尋無法用於目前的內容"

#: app/views/common/_panel.html.haml:43 app/views/common/_panel.html.haml:47
msgid "Search..."
msgstr "搜尋..."

#: app/views/sync_management/index.html.haml:33
msgid "Select All"
msgstr "全部選擇"

#: app/helpers/systems_helper.rb:37
msgid "Select Architecture"
msgstr "選擇架構"

#: app/views/systems/_subscriptions.html.haml:3
msgid "Select Auto-subscribe Level..."
msgstr "選擇自動訂閱等級..."

#: app/views/sync_management/index.html.haml:29
#: app/views/common/_panel.html.haml:22
#: app/views/systems/_actions.html.haml:18
msgid "Select None"
msgstr "全部不選擇"

#: app/helpers/users_helper.rb:35
msgid "Select Organization"
msgstr "選擇組織"

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:45
msgid "Select Plans to apply to selected Products"
msgstr "選擇要套用到所選產品的計劃"

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:37
msgid "Select Products to schedule"
msgstr "選擇要排程的產品"

#: app/views/filters/index.html.haml:15
msgid "Select Repositories: "
msgstr "選擇軟體庫："

#: app/views/activation_keys/index.html.haml:21
msgid "Select a System Template"
msgstr "選擇系統範本"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:416
#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid "Selected Distribution"
msgstr "選擇散佈版本"

#: app/views/password_resets/new.html.haml:30
msgid "Send Login"
msgstr "發送登入"

#: app/helpers/systems_helper.rb:83
msgid "Service Level %s"
msgstr "服務等級 %s"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:211
msgid "Severity: Critical"
msgstr "嚴重性：嚴重"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:211
msgid "Severity: Important"
msgstr "嚴重性：重要"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:212
msgid "Severity: Low"
msgstr "嚴重性：低"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:211
msgid "Severity: Moderate"
msgstr "嚴重性：中等"

#: app/views/packages/_show.html.haml:38
msgid "Signature"
msgstr "簽章"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:46
msgid "Size (Packages)"
msgstr "大小（套件）"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:70
msgid "Sockets"
msgstr "插槽"

#: lib/navigation/systems.rb:74
msgid "Software"
msgstr "軟體"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid ""
"Some promotion changeset modifications have not finished processing, are you"
" sure you want to leave the page?  By leaving you may lose some "
"modifications."
msgstr "修改變更集尚未完成，確定要離開此頁面？離開此頁面會遺失部分修改。"

#: app/views/common/500.html.haml:4
msgid ""
"Sorry about that! It seems something went wrong.  If you continue having "
"trouble with this, please contact an Administrator."
msgstr "很抱歉，有些地方出錯了。如果您繼續遇到此問題，請聯絡系統管理者。"

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:25
msgid "Specify Local Manifest"
msgstr "指定本地清單"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:18 app/views/systems/_subs.html.haml:72
msgid "Start"
msgstr "起始"

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:9
#: app/views/sync_plans/_edit.html.haml:26
#: app/views/sync_plans/_form.html.haml:20
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:19
#: app/views/activation_keys/_subscriptions.html.haml:6
msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

#: app/models/sync_plan.rb:55
msgid "Start Date and Time can't be blank"
msgstr "起始日期與時間不能留白"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:44
msgid "Start Time"
msgstr "起始時間"

#: app/controllers/changesets_controller.rb:240
msgid "Started promotion of '%s' to %s environment"
msgstr "開始推送「%s」至「%s」環境"

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:5
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:3
msgid "Strong"
msgstr "強"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:116 app/views/systems/_subs.html.haml:117
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:44
#: app/views/systems/_subs.html.haml:14 app/views/systems/_subs.html.haml:68
#: app/views/activation_keys/_subscriptions.html.haml:4
msgid "Subscription"
msgstr "訂閱"

#: app/controllers/providers_controller.rb:111
msgid "Subscription manifest must be specified on upload."
msgstr "訂閱清單必須在上傳時指定。"

#: app/controllers/providers_controller.rb:93
msgid "Subscription manifest upload for provider '%{name}' failed."
msgstr "為供應者「%{name}」上傳訂閱清單失敗。"

#: app/controllers/providers_controller.rb:81
msgid "Subscription manifest uploaded successfully for provider '%{name}'."
msgstr "已成功為供應者「%{name}」上傳訂閱清單。"

#: app/controllers/providers_controller.rb:79
msgid ""
"Subscription manifest uploaded successfully for provider '%{name}'. Please "
"enable the repositories you want to sync by selecting 'Enable Repositories' "
"and selecting individual repositories to be enabled."
msgstr "供應者 %{name} 的訂閱清單已成功上傳。請啟用您想要同步的軟體庫，方法是選擇「啟用軟體庫」，然後選擇要啟用的個別軟體庫。"

#: lib/navigation/systems.rb:68 lib/navigation/organization.rb:42
msgid "Subscriptions"
msgstr "訂閱"

#: app/views/systems/_subscriptions.html.haml:18
msgid "Subscriptions are Current"
msgstr "訂閱是可用的"

#: app/views/systems/_subscriptions.html.haml:18
msgid "Subscriptions are Current Until %s"
msgstr "訂閱到 %s 之前都是可用的"

#: app/views/systems/_subscriptions.html.haml:20
msgid "Subscriptions are not Current"
msgstr "訂閱無法使用"

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:108
msgid "Subscriptions successfully added to Activation Key '%s'."
msgstr "訂閱已成功新增至啟用金鑰 '%s'。"

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:132
msgid "Subscriptions successfully removed from Activation Key '%s'."
msgstr "訂閱已成功由啟用金鑰 '%s' 刪除。"

#: app/helpers/dashboard_helper.rb:53 app/views/dashboard/_sync.haml:27
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: app/models/changeset.rb:323
msgid "Successfully promoted changeset '%s'."
msgstr "已成功推送變更集「%s」。"

#: app/models/user.rb:494
msgid "Successfully removed organization '%s'."
msgstr "已成功移除組織 '%s'。"

#: app/controllers/filters_controller.rb:182
msgid "Sucessfully updated '%s' package filter."
msgstr "已成功上載 '%s' 套件篩選器。"

#: app/views/system_events/_details.html.haml:10
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Summary:"
msgstr "概要："

#: app/models/permission.rb:166
msgid "Super Admin"
msgstr "管理使用者"

#: app/models/permission.rb:191
msgid "Super Admin permission"
msgstr "管理使用者權限"

#: app/models/role.rb:222
msgid "Super administrator with all access."
msgstr "擁有所有存取權限的管理使用者。"

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:7
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:16
msgid "Support Level"
msgstr "支援等級"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:5
msgid "Sync Cancelled"
msgstr "已取消同步"

#: lib/navigation/content_management.rb:85
msgid "Sync Management"
msgstr "同步管理"

#: app/views/dashboard/index.html.haml:20
msgid "Sync Overview"
msgstr "同步總覽"

#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:151
msgid "Sync Plan '%s' was created."
msgstr "同步計劃 '%s' 已建立。"

#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:85
msgid "Sync Plan '%s' was updated."
msgstr "同步計劃 '%s' 已更新。"

#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:47
#: lib/navigation/content_management.rb:104
msgid "Sync Plans"
msgstr "同步計劃"

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:79
msgid "Sync Plans applied successfully."
msgstr "已成功套用同步計劃。"

#: app/models/organization.rb:142
msgid "Sync Products"
msgstr "同步產品"

#: lib/navigation/content_management.rb:112
msgid "Sync Schedule"
msgstr "同步的排程"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:17
#: lib/navigation/content_management.rb:95
msgid "Sync Status"
msgstr "同步的狀態"

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:23
#: app/views/sync_management/index.html.haml:5
msgid "Sync complete."
msgstr "完成同步。"

#: app/controllers/sync_plans_controller.rb:116
msgid "Sync plan '%s' was deleted."
msgstr "同步計劃 '%s' 已刪除"

#: app/controllers/api/products_controller.rb:82
msgid "Synchronization plan assigned."
msgstr "同步計劃已指定。"

#: app/controllers/api/products_controller.rb:88
msgid "Synchronization plan removed."
msgstr "同步計劃已移除。"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:57
msgid "Synchronize Now"
msgstr "立即同步"

#: app/controllers/systems_controller.rb:346
#: app/views/dashboard/_errata.haml:37
msgid "System"
msgstr "系統"

#: app/controllers/systems_controller.rb:108
msgid "System '%s' was created."
msgstr "系統 '%s' 已建立。"

#: app/controllers/systems_controller.rb:250
msgid "System '%s' was updated."
msgstr "系統 '%s' 已更新。"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:6
msgid "System Current Subscription(s)"
msgstr "系統目前的訂閱服務"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:3
msgid "System Default"
msgstr "系統預設值"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:60
msgid "System Events"
msgstr "系統事件"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:14 lib/navigation/systems.rb:98
msgid "System Info"
msgstr "系統資訊"

#: app/views/layouts/_header.haml:22
msgid "System Notifications"
msgstr "系統通知"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:26
msgid "System Properties"
msgstr "系統屬性"

#: app/views/dashboard/index.html.haml:7
msgid "System Subscription Status"
msgstr "系統訂閱的狀態"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/activation_keys/_new.html.haml:36
#: app/views/activation_keys/_edit.html.haml:59
msgid "System Template"
msgstr "系統範本"

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:279
msgid "System Template '%s' was created."
msgstr "系統範本 '%s' 已建立。"

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:87
#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:140 app/models/resource_type.rb:93
#: app/views/promotions/show.html.haml:5
#: app/views/promotions/_detail.html.haml:12
#: app/views/changesets/_edit.html.haml:42
#: app/views/system_templates/index.html.haml:47
#: lib/navigation/content_management.rb:120
msgid "System Templates"
msgstr "系統範本"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:39
msgid ""
"System Templates allow you to create a template for what a system should "
"look like.  This includes what products are subscribed and what packages are"
" installed."
msgstr "系統範本能讓您建立系統的模樣。這包括該並訂閱什麼產品、該安裝什麼透見。"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:82
msgid "System Type"
msgstr "系統類型"

#: app/views/systems/_new.html.haml:33
msgid "System Type:"
msgstr "系統類型："

#: app/controllers/systems_controller.rb:197
msgid "System subscriptions updated."
msgstr "已更新系統訂閱。"

#: app/controllers/systems_controller.rb:341
#: app/views/dashboard/_errata.haml:27 lib/navigation/systems.rb:22
msgid "Systems"
msgstr "系統"

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:52
msgid "TITLE"
msgstr "TITLE"

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:48
msgid "TYPE"
msgstr "TYPE"

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:90
#: app/controllers/system_templates_controller.rb:93
msgid "Template"
msgstr "範本"

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:206
msgid "Template %s has been updated successfully"
msgstr "範本 %s 已成功更新"

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:218
msgid "Template %s updated successfully."
msgstr "範本 %s 已成功更新。"

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:305
msgid ""
"Template '%s' has been updated successfully, however you have removed either"
" a product or repository that contained the selected distribution for this "
"template.  Please select another distribution to ensure a working system "
"template."
msgstr "範本 '%s' 已成功更新，然而您已移除了一項包含此範本的發行版之產品或軟體庫。請選擇其它發行版，以確保系統範本能正常運作。"

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:228
msgid "Template '%s' was deleted."
msgstr "範本 '%s' 已刪除。"

#: app/models/system_template.rb:21
msgid "Template can have parent templates only from the same environment"
msgstr "範本只能有來自同樣環境的父範本"

#: app/models/system_template.rb:136
msgid "Template cannot be exported"
msgstr "範本無法匯出"

#: app/controllers/api/templates_controller.rb:102
msgid "Template imported"
msgstr "已匯入範本"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:404
msgid "Templates"
msgstr "範本"

#: app/controllers/api/templates_content_controller.rb:131
#: app/controllers/api/templates_controller.rb:67
msgid "Templates can be updated only in a Library environment"
msgstr "範本僅能在 Library 環境中更新"

#: app/models/organization.rb:80 app/views/organizations/_edit.html.haml:11
msgid ""
"The current organization cannot be deleted. Please switch to a different "
"organization before deleting."
msgstr "不能刪除目前的組織。刪除前請切換到其它組織。"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid ""
"The current template \"$TEMPLATE\" has been modified.  Would you like to "
"save the changes?"
msgstr "目前的範本「$TEMPLATE」已經修改。是否要儲存變更？"

#: app/views/system_templates/index.html.haml:5
msgid ""
"The current template \"$TEMPLATE\" has been modified. If you leave, any "
"changes will be lost.\""
msgstr "目前的範本「$TEMPLATE」已經修改。如果您離開的話，會失去變更的部分。"

#: app/controllers/users_controller.rb:231
msgid "The default you supplied was the same as the old default."
msgstr "您輸入的預設值與舊的預設值相同。"

#: app/models/system_template.rb:239 app/models/system_template.rb:256
msgid "The environment still has content that belongs to product '%s'."
msgstr "環境仍擁有屬於產品 %s 的內容。"

#: app/views/changesets/_warning.html.haml:5
msgid ""
"The following repositories are currently syncing.  It is recommended that "
"you wait for them to complete before continuing the promotion."
msgstr "下列軟體庫目前正在同步中。建議您進行推送之前，先等待它們完成。"

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:5
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:3
msgid "The password should not contain the username."
msgstr "密碼不得包含使用者名稱。"

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:5
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:3 app/views/users/_new.html.haml:3
msgid "The passwords do not match"
msgstr "密碼不相符"

#: app/views/environments/_edit.html.haml:12
msgid ""
"The selected environment is not the last environment in its promotion path."
"  Only the last environment can be deleted."
msgstr "所選擇的環境並非其推送路徑中的最後一個環境。只有最後的一個環境能被刪除。"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:49
msgid "The system is not currently consuming any subscriptions."
msgstr "系統目前不消耗任何訂閱。"

#: app/models/system_template.rb:568
msgid "The template has children templates."
msgstr "範本有子範本。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"There are currently no Global permissions for this role.  Please click Add "
"Permission in the action bar below to add a Global permission.  A Global "
"permission is one that cuts across all organizations."
msgstr "目前這角色沒有「全域」存取權限。請按下下方動作列的「新增存取權限」，以新增全域權限。全域存取權限及於所有組織。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"There are currently no permissions for this organization.  Please click Add "
"Permission in the action bar below to add a permission to this organization."
msgstr "目前沒有存取權限及於這個組織。請按下下方動作列的「新增存取權限」，為此組織新增存取權限。"

#: app/views/sync_management/index.html.haml:54
msgid ""
"There are no custom products or repositories enabled. Try enabling via "
"Content Providers."
msgstr "未啟用自訂產品或軟體庫。請嘗試透過 Content Provider 啟用。"

#: app/views/dashboard/_errata.haml:3
msgid "There are no errata that need to be applied to registered systems."
msgstr "沒有勘誤需要套用至已註冊的系統。"

#: app/views/system_events/_events.html.haml:35
msgid "There are no events to display."
msgstr "沒有可顯示的事件。"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:113
#: app/views/activation_keys/_subscriptions.html.haml:54
msgid "There are no more subscriptions available."
msgstr "沒有更多的可用訂閱。"

#: app/views/errata/_packages.html.haml:29
#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:111
msgid "There are no packages to display."
msgstr "沒有可顯示的套件。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "There are no tags for the resource type you have chosen."
msgstr "沒有標籤可以給您所選的資源種類用。"

#: app/models/glue/pulp/repos.rb:547
msgid "There is already a repo with the name [ %s ] for product [ %s ]"
msgstr "已經有名為 [ %s ] 的軟體庫，給 [ %s ] 使用。"

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:199
msgid ""
"There is already an active sync process for the '%s' repository. Please try "
"again later"
msgstr "'%s' 軟體庫已有項啟用的同步程序。請稍後再次嘗試"

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:83
msgid "There must be at least one plan selected"
msgstr "必須選擇至少一項計劃"

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:98
msgid "There must be at least one product selected"
msgstr "必須選擇至少一項產品"

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "There was an error retrieving that row:"
msgstr "擷取該列時發生了錯誤："

#: app/models/repository.rb:137
msgid ""
"There were errors syncing repository '%s'.  See notices page for more "
"details."
msgstr "同步軟體庫「%s」時發生了錯誤。詳情請查看通知頁。"

#: app/views/gpg_keys/_products_repos.html.haml:17
msgid ""
"This GPG Key is not currently assigned to any products or repositories."
msgstr "此 GPG 金鑰目前尚未指定給任何產品或軟體庫。"

#: app/controllers/api/system_packages_controller.rb:99
msgid "This action doesn't support pacakge groups"
msgstr "這項動作不支援套件群組"

#: app/views/changesets/_edit.html.haml:37
msgid "This changeset contains no content."
msgstr "此變更集沒有內容。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid ""
"This product or one of the repositories belonging to it has one or more "
"filters applied. Packages matching the filter criteria will not be promoted."
msgstr "此產品或屬於它的其中一個軟體庫套用了一或更多個篩選器。與篩選條件相符的套件將不會被推送。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "This promotion changeset is currently being promoted."
msgstr "此推送變更集目前正被推送中。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid ""
"This repository or its product has one or more filters applied to it. "
"Packages matching the filter criteria will not be promoted to the next "
"environment for this repository."
msgstr "此軟體庫或是其產品套用了一或更多個篩選器。與篩選條件相符的套件將不會被推送至此軟體庫的下個環境中。"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:64
msgid ""
"This table allows you to initiate package or package group installs and "
"removals.  Simply select either Packages or Package groups, enter a comma-"
"separated list of names in the box provided and click either +Add or "
"-Remove."
msgstr "此表格能讓您進行套件或套件群組的安裝或移除程序。您僅需選擇套件或套件群組、在提供的方塊中輸入以逗號區隔的名稱，並按下 +新增或是 -移除。"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:98
msgid ""
"This table allows you to initiate package updates or removals as well as "
"update all packages.  In order to update or remove packages, simply select "
"the packages you are interested in and click Update or Remove.  In order to "
"update all packages, click Update All when no packages are selected."
msgstr ""
"此表格能讓您進行套件更新或移除程序，並更新所有套件。若要更新或移除套件，僅需選擇您要的套件即可，並按下「更新」或「移除」。若要更新所有套件，請在未選擇任何套件的情況下，按下「全部更新」。"

#: app/views/system_templates/_promotion_details.html.haml:16
msgid "This template contains no content."
msgstr "此範本沒有內容。"

#: app/views/organizations/_events.html.haml:14
#: app/views/sync_plans/_edit.html.haml:29
#: app/views/sync_plans/_form.html.haml:25
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: app/views/errata/_show.html.haml:18 app/views/errata/_show.html.haml:60
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: app/views/common/_panel.html.haml:12
msgid ""
"To view the details of an item on the left, simply click on a single "
"row.<br/><br/>To select multiple rows, hold the Control Key and click "
"multiple rows.<br/><br/>If you don't need this help anymore, please click "
"the close button in the top right of this box."
msgstr ""
"要檢視左方物品的詳細資料，請按下單一行。<br/><br/>要選擇多行，請按下 Control "
"鍵再點選各行。<br/><br/>如果您不需要這求助畫面，請按下本方塊右上角的關閉按鈕。"

#: app/views/dashboard/_subscriptions.haml:41
msgid "Total Systems"
msgstr "總系統"

#: app/views/dashboard/_errata.haml:8 app/views/errata/_show.html.haml:24
#: app/views/errata/_show.html.haml:56
#: app/views/activation_keys/_subscriptions.html.haml:5
#: app/views/roles/_permission.html.haml:13
#: app/views/roles/_closed_permission.html.haml:3
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:212
msgid "Type: Bug Fix"
msgstr "類型：修正 bug"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:212
msgid "Type: Enhancement"
msgstr "類型：增強功能"

#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:212
msgid "Type: Security"
msgstr "類型：安全"

#: app/views/repositories/_new.html.haml:22
#: app/views/repositories/_edit.html.haml:22
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: app/views/systems/_edit.html.haml:22
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: app/models/activation_key.rb:103
msgid "Unable to determine quantity for pool %s"
msgstr "無法決定集區 %s 的數量"

#: app/controllers/packages_controller.rb:69
msgid "Unable to find package %s"
msgstr "找不到套件 %s"

#: app/controllers/providers_controller.rb:137
msgid "Unable to retrieve subscription history for provider '%{name}."
msgstr "無法取得供應者 %{name} 的訂閱歷史。"

#: app/controllers/providers_controller.rb:123
msgid "Unable to retrieve subscription manifest for provider '%{name}."
msgstr "無法擷取供應者「%{name}」的訂閱清單。"

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:86
msgid "Uninstall of Package Groups '%{p}' scheduled for System '%{s}'."
msgstr "排程系統 %{s} 解除安裝套件群組 %{p}。"

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:68
#: app/controllers/system_packages_controller.rb:76
msgid "Uninstall of Packages '%{p}' scheduled for System '%{s}'."
msgstr "排程系統 %{s} 解除安裝套件 %{p}。"

#: app/views/changesets/_edit.html.haml:24
#: app/views/systems/_edit.html.haml:90
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: app/controllers/api/systems_controller.rb:238
msgid "Unknown repository label"
msgstr "不明的軟體庫標籤"

#: app/views/providers/redhat/_subscription_details.html.haml:29
#: app/views/systems/_subs.html.haml:95
#: app/views/subscriptions/index.html.haml:39
msgid "Unlimited"
msgstr "沒有限制"

#: app/views/systems/_subs.html.haml:52 app/views/systems/_subs.html.haml:53
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消訂閱"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:123
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:122
msgid "Update All"
msgstr "全部更新"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Update Package Canceled"
msgstr "更新套件已取消"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Update Package Complete"
msgstr "更新套件完成"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Update Package Error"
msgstr "更新套件錯誤"

#: app/views/system_packages/_packages.html.haml:6
msgid "Update Package Timeout"
msgstr "更新套件逾時"

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:108
msgid "Update of Packages '%{p}' scheduled for System '%{s}'."
msgstr "排程系統 %{s} 更新套件 %{p}。"

#: app/controllers/system_packages_controller.rb:106
msgid "Update of all packages scheduled for System '%{s}'."
msgstr "排程系統 %{s} 更新所有套件。"

#: app/views/errata/_show.html.haml:36
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: app/helpers/system_packages_helper.rb:20
msgid "Updating Package..."
msgstr "正在更新套件……"

#: app/views/common/_edit_i18n.html.haml:4
#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:35
#: app/views/gpg_keys/_new.html.haml:14 app/views/gpg_keys/_new.html.haml:19
#: app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:31 app/views/gpg_keys/_edit.html.haml:36
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: app/views/providers/redhat/show.html.haml:22
msgid "Upload Subscription Manifest"
msgstr "上傳訂閱清單"

#: app/views/common/_edit_i18n.html.haml:4
#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Uploading"
msgstr "上傳中"

#: app/helpers/users_helper.rb:43 app/helpers/users_helper.rb:44
msgid "Use Browser Locale"
msgstr "使用瀏覽器語言設定"

#: app/controllers/users_controller.rb:330
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: app/controllers/users_controller.rb:280
msgid "User '%s' was deleted."
msgstr "使用者 '%s' 已刪除。"

#: app/views/notices/show.html.haml:12
msgid "User Notifications"
msgstr "使用者提示"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "User assignments for this role"
msgstr "這個角色的使用者指定"

#: app/controllers/application_controller.rb:160
msgid "User does not belong to an organization."
msgstr "使用者並不屬於組織。"

#: app/controllers/users_controller.rb:244
msgid "User environment updated successfully."
msgstr "使用者環境已成功更新。"

#: app/views/notices/show.html.haml:8
msgid ""
"User notifications lists all notifications generated by a user as well as "
"global notifications that are sent to all users."
msgstr "使用者通知會列出所有由使用者所產生的通知，以及發送到所有使用者的全域通知。"

#: app/controllers/users_controller.rb:153
#: app/controllers/users_controller.rb:177
#: app/controllers/users_controller.rb:263
msgid "User updated successfully."
msgstr "已成功更新使用者。"

#: app/controllers/users_controller.rb:329
#: app/views/user_sessions/new.html.haml:8
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: app/views/password_resets/new.html.haml:14
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:22 app/views/users/_new.html.haml:22
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

#: app/controllers/users_controller.rb:327
#: app/helpers/breadcrumb_helper.rb:244 app/models/resource_type.rb:98
#: app/models/resource_type.rb:108 lib/navigation/administration.rb:56
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
msgid "Validation Failed:"
msgstr "驗證失敗："

#: app/views/systems/_facts.html.haml:14
msgid "Value"
msgstr "值"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:64 app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "Verb(s):"
msgstr "動詞："

#: app/views/roles/_permission.html.haml:30
#: app/views/roles/_closed_permission.html.haml:17
msgid "Verbs"
msgstr "動詞"

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:5
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:3
msgid "Very Weak"
msgstr "非常弱"

#: app/views/systems/errata/_index.html.haml:16
msgid "Viewing %X of %Y results (%Z Total Errata)"
msgstr "檢視 %Y 之 %X 個結果（總共 %Z 個勘誤）"

#: app/views/common/_panel.html.haml:39
msgid "Viewing %s of %s results (%s Total %s)"
msgstr "正在檢視 %s 項結果（總共有 %s 項結果）（%s 總共 %s）"

#: app/controllers/activation_keys_controller.rb:349
#: app/controllers/providers_controller.rb:309
#: app/controllers/subscriptions_controller.rb:55
#: app/helpers/systems_helper.rb:42 app/models/system.rb:80
msgid "Virtual"
msgstr "虛擬"

#: app/views/providers/index.html.haml:14
msgid ""
"WARNING: This will override any GPG keys already associated with a "
"repository within this product"
msgstr "警告：這會覆寫已與此產品軟體庫相關的 GPG 金鑰"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: app/views/password_resets/edit.html.haml:5
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:3
msgid "Weak"
msgstr "弱"

#: app/controllers/application_controller.rb:189
msgid "Welcome Back!"
msgstr "歡迎再次使用！"

#: app/models/errors.rb:29
msgid ""
"Wrong/Invalid parameters sent for %s/%s.\n"
" Wrong Parameters: \n"
"%s\n"
" Parameters Received:\n"
" %s "
msgstr ""
"%s/%s 的參數錯誤/無效。\n"
" 錯誤參數： \n"
"%s\n"
" 取得的參數：\n"
" %s "

#: app/views/common/_common_i18n.html.haml:3
#: app/views/users/_edit_form.html.haml:33
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app/views/common/403.html.haml:4
msgid "You are not authorised to perform this action."
msgstr "無權進行此項動作。"

#: app/controllers/api/sync_controller.rb:91
msgid "You can synchronize repositories only in library environment'"
msgstr "您只可以在 library 環境中同步軟體庫"

#: app/controllers/application_controller.rb:553
msgid ""
"You current organization is no longer valid. It is possible that either the "
"organization has been deleted or your permissions revoked, please log back "
"in to continue."
msgstr "您目前的組織已無效。這可能是因為組織已被刪除，或是您的權限已被移除，請重新登入以繼續進行。"

#: app/controllers/failed_authentication_controller.rb:28
msgid ""
"You do not have valid credentials to access this system. Please contact your"
" administrator."
msgstr "您沒有足夠的權限存取此系統。請聯絡系統管理員。"

#: app/controllers/failed_authentication_controller.rb:25
msgid ""
"You have entered an incorrect username/password combination, or your account"
" may currently be disabled. Please try again or contact your administrator."
msgstr "您輸入了錯誤的使用者名稱/密碼，或是您的帳號可能目前無法使用。請重新嘗試，或聯絡您的管理員。"

#: app/views/roles/_self_role_edit.html.haml:31
msgid "You have no assigned roles."
msgstr "您尚未被指派角色。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid ""
"You have selected all resource types; this will grant full access to the "
"organization. Press the Cancel button to select an individual resource type."
msgstr "您選擇了所有的資源類型；這將會得到組織的完整存取權限。請按下「取消」按鈕，以選擇個別的資源類型。"

#: app/views/common/404.html.haml:4
msgid "You may have mistyped the address or the page may have moved."
msgstr "位址輸入錯誤，或網頁已經移往他處。"

#: app/views/common/500.html.haml:6
msgid "You might want to log out and log back in again to clear your cookies."
msgstr "請重新登入，以清除 cookies。"

#: app/controllers/application_controller.rb:178
#: app/controllers/application_controller.rb:543
msgid "You must be logged in to access that page."
msgstr "您必須先登入，才能存取該網頁。"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:95
msgid "You must select an organization above before you can add a permission."
msgstr "新增權限前，必須選擇上方的組織。"

#: app/views/roles/_edit.html.haml:100
msgid "You must select and view a permission before you can edit it."
msgstr "編輯權限前，請先選擇並檢視權限。"

#: app/views/roles/index.html.haml:8
msgid "You must select at least one verb."
msgstr "您必須選擇至少一個動詞。"

#: config/initializers/app_config.rb:110
msgid "You must specify host in %s for %s to work properly"
msgstr "您必須在 %s 中指定主機，%s 才能正常運作。"

#: app/views/systems/_new.html.haml:57
msgid ""
"You need to create an environment for this org before you can create a "
"system."
msgstr "建立系統之前，您需要為這組織建立環境。"

#: app/views/promotions/show.html.haml:206
msgid ""
"Your update has applied successfully, but during that time another user has "
"also made an update."
msgstr "已成功套用更新，但更新時另一名使用者也進行了一項更新。"

#: app/models/system_task.rb:136
msgid "all packages"
msgstr "所有套件"

#: app/models/system_task.rb:176
msgid "all packages update"
msgstr "所有套件更新"

#: app/models/system_task.rb:174
msgid "all packages update failed"
msgstr "所有套件更新皆失敗了"

#: app/models/kt_environment.rb:399
msgid "can not be updated"
msgstr "無法更新"

#: app/models/katello_url_format_validator.rb:50
#: app/models/katello_name_format_validator.rb:20
msgid "can't be blank"
msgstr "不能留白"

#: app/models/gpg_key.rb:19
msgid "cannot be a binary file."
msgstr "不能是二進位檔案。"

#: app/models/katello_name_format_validator.rb:16
msgid "cannot contain characters other than alpha numerals, space,'_', '-'."
msgstr "不能包含文數字、空白、「_」、或「-」以外的字元"

#: app/models/username_validator.rb:16
msgid "cannot contain characters other than alpha numerals,'_', '-'."
msgstr "不能包含文數字、「_」、或「-」以外的字元"

#: app/models/katello_description_format_validator.rb:17
#: app/models/katello_name_format_validator.rb:26
msgid "cannot contain more than %s characters"
msgstr "不可包含超過 %s 個字元"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "currently editing this promotion changeset"
msgstr "目前正在編輯此推送變更集"

#: app/models/sync_plan.rb:29
msgid "daily"
msgstr "每日"

#: app/views/promotions/show.html.haml:188
msgid "displayed"
msgstr "已顯示"

#: app/models/kt_environment.rb:29
msgid "environment can only have one child"
msgstr "環境只能有一個子環境"

#: app/models/kt_environment.rb:32
msgid "environment required"
msgstr "所需的環境"

#: lib/ldap.rb:77
msgid "group_base was not set in katello.yml"
msgstr "未在 katello.yml 中設置 group_base"

#: app/models/sync_plan.rb:28
msgid "hourly"
msgstr "每小時"

#: app/models/activation_key.rb:53
msgid "id: %s doesn't exist "
msgstr "id：%s 不存在"

#: app/models/system_task.rb:105 app/models/system_task.rb:106
msgid "installing errata..."
msgstr "正在安裝勘誤..."

#: app/models/system_task.rb:105 app/models/system_task.rb:106
msgid "installing erratum..."
msgstr "正在安裝勘誤..."

#: app/models/system_task.rb:64 app/models/system_task.rb:65
msgid "installing package group..."
msgstr "正在安裝套件群組..."

#: app/models/system_task.rb:64 app/models/system_task.rb:65
msgid "installing package groups..."
msgstr "正在安裝套件群組..."

#: app/models/system_task.rb:23 app/models/system_task.rb:24
msgid "installing package..."
msgstr "正在安裝套件..."

#: app/models/system_task.rb:23 app/models/system_task.rb:24
msgid "installing packages..."
msgstr "正在安裝套件..."

#: app/models/system_template_pack_group.rb:26
#: app/models/system_template_pg_category.rb:25
#: app/models/system_template_distribution.rb:24
msgid "is already in the template"
msgstr "已位於範本中"

#: app/models/katello_url_format_validator.rb:48 app/models/provider.rb:78
msgid "is invalid"
msgstr "無效"

#: app/models/provider.rb:77
msgid "is too long"
msgstr "太長"

#: app/models/ping.rb:78
msgid "katello-jobs service not running"
msgstr "katello-jobs 服務非執行中"

#: app/views/errata/_show.html.haml:70
msgid "link"
msgstr "連結"

#: app/models/user.rb:67
msgid "must be at least 5 characters."
msgstr "必須超過五個字元。"

#: app/models/permission.rb:26
msgid "must be unique within an organization scope"
msgstr "在組織範圍中，必須是獨一無二的"

#: app/models/environment_product.rb:17
msgid "must be unique within one environment"
msgstr "在一組環境中，必須是獨一無二的"

#: app/models/kt_environment.rb:89 app/models/gpg_key.rb:45
msgid "must be unique within one organization"
msgstr "必須在組織中是獨一無二的"

#: app/models/product.rb:15
msgid "must contain 'Library'"
msgstr "必須包含 'Library'"

#: app/models/katello_name_format_validator.rb:27
msgid "must contain at least %s characters"
msgstr "必須包含至少 %s 個字元"

#: app/models/no_trailing_space_validator.rb:20
msgid "must not contain leading or trailing white spaces."
msgstr "前、後都不可包含空白字元。"

#: app/models/activation_key.rb:47 app/models/activation_key.rb:55
msgid "name: %s doesn't exist "
msgstr "名稱：%s 不存在"

#: app/models/sync_plan.rb:27 app/views/errata/_show.html.haml:72
#: app/views/errata/_show.html.haml:74
msgid "none"
msgstr "無"

#: app/views/gpg_keys/_new.html.haml:24 app/views/roles/_edit.html.haml:60
#: app/views/roles/_edit.html.haml:67 app/views/roles/_edit.html.haml:74
msgid "or"
msgstr "或"

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:50
msgid "plan"
msgstr "計劃"

#: app/controllers/sync_schedules_controller.rb:42
msgid "product"
msgstr "產品"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "promote_confirm"
msgstr "promote_confirm"

#: app/models/system_task.rb:91 app/models/system_task.rb:92
msgid "removing package group..."
msgstr "正在移除套件群組..."

#: app/models/system_task.rb:91 app/models/system_task.rb:92
msgid "removing package groups..."
msgstr "正在移除套件群組..."

#: app/models/system_task.rb:50 app/models/system_task.rb:51
msgid "removing package..."
msgstr "正在移除套件..."

#: app/models/system_task.rb:50 app/models/system_task.rb:51
msgid "removing packages..."
msgstr "正在移除套件..."

#: app/controllers/api/packages_controller.rb:56
msgid "repoids"
msgstr "repoids"

#: app/views/promotions/show.html.haml:191
msgid "results."
msgstr "結果。"

#: app/controllers/sync_management_controller.rb:229
msgid "sync did not complete successfully"
msgstr "未成功同步"

#: app/views/promotions/show.html.haml:5
msgid "system templates"
msgstr "系統範本"

#: app/controllers/system_templates_controller.rb:92
msgid "template"
msgstr "範本"

#: app/models/provider.rb:71
msgid ""
"the following attributes can not be updated for the Red Hat provider: [ %s ]"
msgstr "Red Hat 供應者的以下屬性可以更新：[ %s ]"

#: app/models/system_task.rb:77 app/models/system_task.rb:78
msgid "updating package group..."
msgstr "正在更新套件群組..."

#: app/models/system_task.rb:77 app/models/system_task.rb:78
msgid "updating package groups..."
msgstr "正在更新套件群組..."

#: app/models/system_task.rb:37 app/models/system_task.rb:38
msgid "updating package..."
msgstr "正在更新套件..."

#: app/models/system_task.rb:37 app/models/system_task.rb:38
msgid "updating packages..."
msgstr "正在更新套件..."

#: app/helpers/sync_schedules_helper.rb:19 app/models/sync_plan.rb:30
msgid "weekly"
msgstr "每週"
